<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><root><Sheet1><category-id>21298</category-id><category-name>Furniture covers</category-name><barcode>7508910626462 </barcode><supplier-code>7508910626462 </supplier-code><manufacturer-code>amiba102</manufacturer-code><title-lt>Sodo baldų užvalkalas, didelis apsauginis užvalkalas kvadratiniams sodo baldams 120x120x74cm Juodas</title-lt><title-ru>Dārza mēbeļu pārsegs, liels aizsargājošs vāks kvadrātveida dārza mēbelēm 120x120x74cm melns</title-ru><title-lv>Dārza mēbeļu pārsegs, liels aizsargājošs vāks kvadrātveida dārza mēbelēm 120x120x74cm melns</title-lv><title-ee>Aiamööbli kate, suur kaitsekatte ruudukujulise aiamööbli jaoks 120x120x74cm must</title-ee><title-fi>Puutarhakalusteiden kansi, iso suojakansi neliömäisille puutarhakalusteille 120x120x74cm musta</title-fi><long-description-lt>Produkto pristatymas: Specifikacijos: Elemento matmenys: 120 x 120 x 74 cm Spalva: juoda Medžiaga: 210D Oksfordo audinysYpatybės:&lt; /p&gt; 1. Šis baldų užvalkalas pagamintas iš aukštos kokybės 210D Oxford audinio, kuris yra patvarus ir ilgaamžis. 2. Dėklas yra atsparus vandeniui ir oro sąlygoms. 3. Šis baldų užvalkalas gali gerai apsaugoti jūsų lauko baldus nuo vėjo ir oro sąlygų. 4. Kai nenaudojate, užvalkalą galima lengvai sulankstyti, kad sutaupytumėte vietos. 5. Jis gali patikimai apsaugoti jūsų sėdynių grupę nuo blogo oro ir dulkių. 6. Šis oksfordo audinys, atsparus blukimui, plyšimui ir pelėsiui, atlaiko visas oro sąlygas. Pakuotė: 1x optinis dangtelisPastabos: 1. Leiskite 1–3 cm paklaidą dėl rankinio matavimo. Prieš siūlydami kainą įsitikinkite, kad neprieštaraujate. 2. Dėl skirtingo monitoriaus ir šviesos efekto tikroji prekės spalva gali šiek tiek skirtis nuo nuotraukose matomos spalvos. Ačiū!</long-description-lt><long-description-lv>Produkta prezentācija: Specifikācijas: Preces izmēri: 120 x 120 x 74 cm krāsa: Melns materiāls: 210d Oxford Fabric: &amp;lt;/p&amp;gt; 1. Šis mēbeļu segums ir izgatavots no augstas kvalitātes 210D Oxford Fabric, kas ir izturīgs un izturīgs. 2. Paplāte ir ūdensnecaurlaidīga un izturīga pret laikapstākļiem. 3. Šis mēbeļu pārsegs var labi pasargāt jūsu āra mēbeles no vēja un laika apstākļiem. 4. Kad nelietojat, vāku var viegli salocīt, lai saglabātu vietu. 5. Tas var droši pasargāt jūsu sēdekļu grupu no sliktiem laika apstākļiem un putekļiem. 6. Šis Oksfordas audums, izbalēšana, plīsuma un pelējuma izturība, var izturēt visus laika apstākļus. Iepakojums: 1x optiskā vāka krātuve: 1. Atļaujiet 1-3 cm kļūdu manuāla mērīšanas dēļ. Pirms piedāvāt cenu, pārliecinieties, ka jums nav prātā. 2. Sakarā ar atšķirīgo monitoru un gaismas efektu produkta patiesā krāsa var nedaudz atšķirties no krāsas, ko varat fotoattēlos. Paldies!</long-description-lv><long-description-ee>Toote esitlus: Spetsifikatsioonid: Elemendi mõõtmed: 120 x 120 x 74 cm Värv: must materjal: 210d Oxford kangas: &amp;lt;/p&amp;gt; 1. See mööblikate on valmistatud kvaliteetsest 210D Oxfordi kangast, mis on vastupidav ja vastupidav. 2. Salv on veekindel ja ilmastikukindel. 3. See mööbli kate võib kaitsta teie välimööblit tuule ja ilmastikuolude eest. 4. Kui te seda ei kasuta, saab ruumi säästmiseks hõlpsasti katte hõlpsasti voldida. 5. See võib teie istmegruppi usaldusväärselt kaitsta halva ilma ja tolmu eest. 6. See Oxfordi kangas, tuhmumine, rebend ja hallituskindel, talub kõiki ilmastikutingimusi. Pakend: 1x optilised kattekad: 1. lubage käsitsi mõõtmise tõttu tõrge 1-3 cm. Enne hinna pakkumist veenduge, et te ei pahandaks. 2. Erineva monitori ja valguse efekti tõttu võib toote tegelik värv olla fotodel pisut erinev. Aitäh!</long-description-ee><long-description-fi>Tuoteesitys: Tekniset tiedot: Tuotteen mitat: 120 x 120 x 74 cm Väri: Musta materiaali: 210d Oxford Kangas: &amp;lt;/p&amp;gt; 1. Tämä huonekalukansi on valmistettu korkealaatuisesta 210d Oxford -kankaasta, joka on kestävä ja kestävä. 2. Tarjotin on vedenpitävä ja säänkestävä. 3. Tämä huonekalukansi voi suojata ulkokalusteesi hyvin tuulen ja sääolosuhteista. 4. Kun et käytä, kansi voidaan helposti taittaa tilaa. 5. Se voi luotettavasti suojata istuinryhmäsi huonolta säältä ja pölyltä. 6. Tämä Oxford -kangas, haalistuva, repeämä ja muotinkestävä, kestää kaikki sääolosuhteet. Pakkaus: 1x Optiset kansivarastot: 1. Salli 1-3 cm: n virheen johtuen manuaalisesta mittauksesta. Varmista ennen hinnan tarjoamista, että et välitä. 2. Eri näytön ja kevyen vaikutuksen vuoksi tuotteen todellinen väri voi olla hiukan erilainen kuin väri, jonka voit valokuvissa. Kiitos!</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/356/117037356/sodo-baldu-uzvalkalas-didelis-apsauginis-uzvalkalas-kvadratiniams-a46cb-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/356/117037356/sodo-baldu-uzvalkalas-didelis-apsauginis-uzvalkalas-kvadratiniams-ce53a-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/356/117037356/sodo-baldu-uzvalkalas-didelis-apsauginis-uzvalkalas-kvadratiniams-a3c3d-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/356/117037356/sodo-baldu-uzvalkalas-didelis-apsauginis-uzvalkalas-kvadratiniams-865e6-atsiliepimai_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>21298</category-id><category-name>Furniture covers</category-name><barcode>7508910626479 </barcode><supplier-code>7508910626479 </supplier-code><manufacturer-code>amiba103</manufacturer-code><title-lt>Neperšlampamas apsauginis dangtelis stačiakampiams sodo baldams 126L x 126W x 74H cm žalia</title-lt><title-ru>Ūdensnecaurlaidīgs aizsargājošs vāks taisnstūrveida dārza mēbelēm 126L x 126W x 74h cm zaļā krāsā</title-ru><title-lv>Ūdensnecaurlaidīgs aizsargājošs vāks taisnstūrveida dārza mēbelēm 126L x 126W x 74h cm zaļā krāsā</title-lv><title-ee>Veekindel kaitsekatte ristkülikukujulise aiamööbli jaoks 126L x 126W x 74H cm roheline</title-ee><title-fi>Vedenpitävä suojakansi suorakaiteen muotoisille puutarhakalusteille 126L x 126W x 74H CM Green</title-fi><long-description-lt>Ar norite pailginti savo sodo baldų tarnavimo laiką? Taip? Šis didelis, labai atsparus apsauginis dangtelis (210D Oxford tentas) yra produktas, kurio jums reikia! Atsparus vandeniui su PE danga, ji bus ideali apsauga nuo blogo oro, drėgmės, UV spindulių ar dulkių. Lengva prižiūrėti ir naudoti, nesigailėsite įsigiję. Jo žalsva eglės spalva puikiai ir diskretiškai tiks jūsų aplinkoje.  Savybės:  - Lauko apsauginis dangtelis, atsparus ir Atsparus vandeniui visiems sodo baldams - 8 kilpos ir užveržimo virvelė, kad būtų geriau pritvirtinama ir laikosi nuo klimato pavojų - Kvadratinis formatas 126x126x74 cm (PxPxA), didelis dengiamas paviršius 1,8 m² - Aukštos kokybės medžiagos: 210D Oxford tentas su PE danga, optimali apsauga nuo UV spindulių, purvo, drėgmės, blogo oro - Užvalkalas lengvai plaunamas vandeniu - Eglės žalia spalva, kad įsilietų į aplinką  Techniniai duomenys:  - Spalva: žalia - Medžiagos: 210D Oxford su PE danga - Matmenys: 126x126x74 cm (IxPxA) - Nuoroda: 02- 0178</long-description-lt><long-description-lv>Vai vēlaties pagarināt savu dārza mēbeļu dzīvi? Tātad? Šis lielais, ļoti izturīgais aizsardzības vāciņš (210d Oxford telts) ir nepieciešamais produkts! Ūdensnecaurlaidīgs ar PE pārklājumu, tā būs ideāla aizsardzība pret sliktu laika apstākļiem, mitrumu, UV stariem vai putekļiem. Viegli uzturams un lietojams, jūs nenožēlosit pirkšanu. Tā zaļganā egļu krāsa ir ideāla un diskrēta jūsu vidē. Īpašības: - Āra aizsargājošais pārsegs, izturīgs un ūdensnecaurlaidīgs visas dārza mēbeles - 8 cilpas un pievilkšanas vads, lai labāk piestiprinātu un pielīmētu klimata apdraudējumus - kvadrātveida formāts 126x126x74 cm (PXPXA), liela pārklāta virsma 1,8 m² - augstas kvalitātes Materiāli: 210d Oxford. Radic, netīrumi, mitrums, slikts gaiss - vāku ir viegli mazgāt ar ūdeni - egles zaļā krāsā, lai ievadītu Vides tehniskos datus: - krāsa: zaļš - Materiāli: 210d Oxford ar PE pārklājumu - Izmēri: 126x126x74 cm (IXPXA) - saite: 02-0178</long-description-lv><long-description-ee>Kas soovite oma aiamööbli elu pikendada? Nii? See suur, väga vastupidav kaitsekork (210D Oxfordi telk) on vajalik toode! PE -kattega veekindel, see on ideaalne kaitse halva ilma, niiskuse, UV -kiirte või tolmu eest. Lihtne hooldada ja kasutada, te ei kahetse ostmist. Selle rohekas kuusevärv on teie keskkonnas täiuslik ja diskreetne. Atribuudid: - Väliskaitsekatte, vastupidav ja veekindel kogu aiamööbel - 8 silmust ja pingutusjuhet, et paremini kinnitada ja kleepida kliimaohtude külge - ruudukujuline vorming 126x126x74 cm (PXPXA), suur kaetud pind 1,8 m² - kõrgekvaliteedilised materjalid: 210d Oxford. Radic, mustus, niiskus, halb õhk - katet on lihtne veega pesta - kuuseroheline värv keskkonna sisenemiseks Tehnilised andmed: - Värv: roheline - materjalid: 210d Oxford PE -kattega - mõõtmed: 126x126x74 cm (IXPXA) - Link: 02 0178</long-description-ee><long-description-fi>Haluatko pidentää puutarhahuonekaluja? Niin? Tämä suuri, erittäin kestävä suojakorkki (210d Oxford -teltta) on tarvitsemasi tuote! Vedenpitävä PE -päällysteellä se on ihanteellinen suoja huonolta säältä, kosteutta, UV -säteitä tai pölyä vastaan. Helppo ylläpitää ja käyttää, et tule katumaan ostamista. Sen vihertävä kuusen väri on täydellinen ja huomaamaton ympäristössäsi. Ominaisuudet: - Ulkona suojakansi, kestävät ja vedenpitävät kaikki puutarhahalusteet - 8 silmukkaa ja kiristävä johdin kiinnittämiseksi ja kiinnittämiseksi paremmin ilmastovaaroihin - neliömuoto 126x126x74 cm (pxpxa), iso peitetty pinta 1,8 m² - korkealaatuiset materiaalit: 210d Oxford. Radic, lika, kosteus, huono ilma - kansi on helppo pestä vedellä - kuusen vihreä väri pääsemään ympäristöön Tekniset tiedot: - Väri: Vihreä - Materiaalit: 210d Oxford PE -peite - mitat: 126x126x74 cm (IXPXA) - Linkki: 02- 0178</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/491/117037491/neperslampamas-apsauginis-dangtelis-staciakampiams-sodo-baldams-126l-2226a-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/491/117037491/neperslampamas-apsauginis-dangtelis-staciakampiams-sodo-baldams-126l-0eb4d-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/491/117037491/neperslampamas-apsauginis-dangtelis-staciakampiams-sodo-baldams-126l-1740e-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/491/117037491/neperslampamas-apsauginis-dangtelis-staciakampiams-sodo-baldams-126l-74b76-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/491/117037491/neperslampamas-apsauginis-dangtelis-staciakampiams-sodo-baldams-126l-128d0-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>17390</category-id><category-name>safety covers</category-name><barcode>7508910626486 </barcode><supplier-code>7508910626486 </supplier-code><manufacturer-code>amiba104</manufacturer-code><title-lt>Bėgimo takelio dangtis 210D Oxford audinio juodas 200x95x150cm</title-lt><title-ru>Skriešanas celiņa vāks 210D Oxford Fabric Black 200x95x150cm</title-ru><title-lv>Skriešanas celiņa vāks 210D Oxford Fabric Black 200x95x150cm</title-lv><title-ee>Jooksuraja kate 210D Oxford Fabric Black 200x95x150cm</title-ee><title-fi>Juokseva radan kansi 210d Oxford Fabric Black 200x95x150cm</title-fi><long-description-lt>Šis užvalkalas apsaugo nuo vaikų ir naminių gyvūnėlių dėmių ir plaukų, taip pat nuo staigių vandens purslų. Puikiai tinka kasdieniam naudojimui buityje.  video0%/video" &gt;  width="100%" poster="https://cdn.manomano.com/external-resources/AAHKMJXYDAFdJAOAIMEbOAch6JIY-iBoLBMwQDKGLE1aUkzGRj_nFjNxoDq_yAbmC-JWvEZIp3xKkQZrvideo &gt;  height="100%" width="100%" plakatas="https://cdn.manomano.com/external-resources/AAHKMJXYDAFdJAOAIMEbOAch6JIY-iBoLBMwQDKGLE1aUllHNjOinQvRIyNCfq7DeDZZuL6pMLZJvideo&gt;</long-description-lt><long-description-lv>Šis aizsegs aizsargā pret bērniem un mājdzīvnieku traipiem un matiem, kā arī pēkšņu ūdens šļakatu. Lieliski piemērots ikdienas lietošanai mājsaimniecībā. Video0%/video&amp;gt; platums = &amp;quot;100%&amp;quot; plakāts = &amp;quot;https://cdn.manman.com/external-resources/aahkmjxydafdjaimoimeboach6jiy-ibolbmwqdggle1aUkrj_nfjnxodq_yabmc augstums =&amp;quot; 100%&amp;quot;platums =&amp;quot; 100%&amp;quot;POPER = &amp;quot;https://cdn.manman.com/external-resources/aahkmjxydafdjaimeimeaimeimeaimeboach6jiy-ibolbmwqdkgle1oulhnjoinqvriicfq7dedzulzulzlzjvideo&amp;gt;</long-description-lv><long-description-ee>See kate kaitseb laste ja lemmikloomade plekkide ja juuste eest, aga ka äkilist vett. Ideaalne igapäevaseks kasutamiseks leibkonnas. Video0%/video&amp;gt; laius = &amp;quot;100%&amp;quot; plakat = &amp;quot;https://cdn.manman.com/external-resources/aakkmjxydafdjaimoimeboach6jiy-ibolbmwqdkgle1aukrj_nfjnxodq_yabmc Height =&amp;quot; 100%&amp;quot;. &amp;quot;https://cdn.manman.com/external-resources/aahkmjxydafdjaaimeaimeaimeaimeboach6jiy-ibolbmwqdkgle1aulhnjoinqvriicfq7dedzulzulzlzjVideo&amp;gt;</long-description-ee><long-description-fi>Tämä kansi suojaa lapsia ja lemmikkieläimiä ja hiuksia vastaan ​​sekä äkillistä vettä. Täydellinen päivittäiseen käyttöön kotitaloudessa. Video0%/video&amp;gt; width = &amp;quot;100%&amp;quot; poster = &amp;quot;https://cdn.manman.com/external-resources/aahkmjxydafdjaimoimebooch6jiy-ibolbmwqdkgle1aukrj_nfjnxodq_yabmc korkeus =&amp;quot; 100%&amp;quot;width =&amp;quot; 100%&amp;quot;poster = &amp;quot;https://cdn.manman.com/external-resources/aahkmjxydafdjaimeaimeaimeaimeaime booch6jiy-ibolbmwqdkgle1aulhnjoinqvriicfq7dedzulzulzlzjvideo&amp;gt;</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/526/117037526/begimo-takelio-dangtis-210d-oxford-audinio-juodas-9d28c-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/526/117037526/begimo-takelio-dangtis-210d-oxford-audinio-juodas-b8b35-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/526/117037526/begimo-takelio-dangtis-210d-oxford-audinio-juodas-36793-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/037/526/117037526/begimo-takelio-dangtis-210d-oxford-audinio-juodas-b4f39-atsiliepimai_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>21663</category-id><category-name>Facial massagers</category-name><barcode>7508910626493 </barcode><supplier-code>7508910626493 </supplier-code><manufacturer-code>amiba105</manufacturer-code><title-lt>- 2 vnt. balti - Saugus Patogus daugkartinis - Patikimas sprendimas vyrams ir moterims</title-lt><title-ru>- 2 gab. Balts - drošs ērts atkārtoti lietojams - uzticams risinājums vīriešiem un sievietēm</title-ru><title-lv>- 2 gab. Balts - drošs ērts atkārtoti lietojams - uzticams risinājums vīriešiem un sievietēm</title-lv><title-ee>- 2 tk. Valge - ohutu mugav korduvkasutatav - usaldusväärne lahendus meestele ja naistele</title-ee><title-fi>- 2 kpl. Valkoinen - turvallinen mukava uudelleenkäytettävä - luotettava ratkaisu miehille ja naisille</title-fi><long-description-lt>Prekės tipas:
Medžiaga: ABS, silikonas, aktyvuota anglis
Spalva: balta 1 Saugus ir patogus: Nosies segtukas pagamintas iš aukštos kokybės minkšto silikono, užtikrinančio patogų ir beveik nepastebimą nešiojimo patirtį.
2Efektyviai mažina knarkimą: Nosies spaustukas nuo knarkimo užtikrina optimalų miegą, netrikdydamas partnerio. Geresnė miego kokybė gali sustiprinti dėmesį, sumažinti stresą ir skatinti bendrą fizinę bei psichinę gerovę.
3Sukurtas moksliškai: mūsų nosies spaustukas nuo knarkimo yra moksliškai sukurtas taip, kad padidintų oro srautą per nosį ir veiksmingai sumažintų knarkimą. Jis gali užkirsti kelią ir pašalinti lengvą ar vidutinio sunkumo knarkimą.
4Paprasta naudoti ir daugkartinio naudojimo: tiesiog užsegkite nosį miego metu, kad padidintumėte oro srautą, pagerintumėte kvėpavimą ir miegą, nesukeldami nosies skausmo ar žalos. Tai patogus ir daugkartinio naudojimo prietaisas, efektyviai stabdantis knarkimą tiek vyrams, tiek moterims.
5 Patvari konstrukcija: Prietaisas nuo knarkimo yra pagamintas iš aukščiausios kokybės silikoninės medžiagos, kuri yra patogi, patikima, tvirta ir patvari bei ilgai tarnauja.
2 x Nosies spaustukai nuo knarkimo
2 x pakaitinės galvutės
2 x Dėžutės</long-description-lt><long-description-lv>Produkta tips:
Materiāls: abs, silikons, aktivizēts ogleklis
Krāsa: balts 1 drošs un ērts: deguna klips ir izgatavots no augstas kvalitātes mīksta silikona, kas nodrošina ērtu un gandrīz neuzbāzīgu nodiluma pieredzi.
2E Efektīva samazina krākšanu: deguna klips no krākšanas nodrošina optimālu miegu, netraucējot partneri. Labāka miega kvalitāte var uzlabot uzmanību, samazināt stresu un veicināt vispārēju fizisko un garīgo aku.
3 Zinātniski: mūsu deguna klips no krākšanas ir zinātniski izstrādāts, lai palielinātu gaisa plūsmu caur degunu un efektīvi samazinātu krākšanu. Tas var novērst un novērst vieglu vai mērenu krākšanu.
4 Typ lietošana un atkārtoti lietojama: tikai piestipriniet degunu miega laikā, lai palielinātu gaisa plūsmu, uzlabotu elpu un miegu, neradot deguna sāpes vai kaitējumu. Tā ir ērta un atkārtoti lietojama ierīce, kas efektīvi pārtrauc krākšanu gan vīriešiem, gan sievietēm.
5 Izturīga konstrukcija: Ierīce no krākšanas ir izgatavota no augstākās kvalitātes silikona materiāla, kas ir ērts, uzticams, izturīgs un izturīgs un ilgstošs.
2 x deguna klipi no krākšanas
2 x alternatīvas galvas
2 x kastes</long-description-lv><long-description-ee>Toote tüüp:
Materjal: ABS, silikoon, aktiveeritud süsinik
Värv: valge 1 ohutu ja mugav: ninaklamber on valmistatud kvaliteetsest pehmest silikoonist, mis pakub mugavat ja peaaegu silmapaistmatut kandmise kogemust.
2E efektiivne vähendab norskamist: norskamise ninaklamber annab optimaalse une, häirimata teie partnerit. Parem unekvaliteet võib suurendada tähelepanu, vähendada stressi ja edendada üldist füüsilist ja vaimset kaevu.
3 Teaduslikult: meie norskamisest tulenev ninaklamber on teaduslikult loodud selleks, et suurendada õhu voolu nina kaudu ja vähendada norskamist. See võib vältida ja kõrvaldada kerge kuni mõõduka norskamise.
4 Tüüp kasutamine ja korduvkasutatav: kinnitage lihtsalt oma nina une ajal, et suurendada õhuvoolu, parandada hinge ja magada ilma ninavalu või kahju tekitamata. See on mugav ja korduvkasutatav seade, mis peatab tõhusalt nii meeste kui ka naiste norskamise.
5 Vastupidav konstruktsioon: norskamise seade on valmistatud kõrgeima kvaliteediga silikoonmaterjalist, mis on mugav, usaldusväärne, vastupidav ja vastupidav ja pikaajaline.
2 x norskamisest saadud ninaklambrid
2 x alternatiivsed pead
2 x kastid</long-description-ee><long-description-fi>Tuotetyyppi:
Materiaali: ABS, silikoni, aktivoitu hiili
Väri: Valkoinen 1 Turvallinen ja kätevä: Nasaalipidike on valmistettu korkealaatuisesta pehmeästä silikonista, joka tarjoaa mukavan ja melkein häiritsemättömän kulumiskokemuksen.
2E Tehokas vähentää kuorsaus: Nensal -leike kuorsauksesta tarjoaa optimaalisen unen häiritsemättä kumppaniasi. Parempi unenlaatu voi parantaa huomiota, vähentää stressiä ja edistää yleistä fyysistä ja henkistä kaivoa.
3 Tieteellisesti: Kuorsauksestamme olevan nenän leikkeemme on tieteellisesti suunniteltu lisäämään ilman virtausta nenän läpi ja vähentämään tehokkaasti kuorsausta. Se voi estää ja eliminoida lievää tai kohtalaista kuorsausta.
4 TYP -TYÖNTÄ ja UUDELLEEN: Kiinnitä nenäsi vain unen aikana ilman virtauksen lisäämiseksi, parantaa hengitystäsi ja unta aiheuttamatta nenän kipua tai haittaa. Se on kätevä ja uudelleenkäytettävä laite, joka lopettaa kuorsauksen tehokkaasti sekä miehille että naisille.
5 Kestävä rakenne: kuorsauksen laite on valmistettu korkealaatuisimmasta silikonimateriaalista, joka on mukava, luotettava, kestävä ja kestävä ja kestävä.
2 x nenän leikkeet kuorsauksesta
2 x vaihtoehtoista päätä
2 x laatikkoa</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/255/916/117255916/2-vnt-balti-saugus-patogus-daugkartinis-patikimas-13fcd_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/255/916/117255916/2-vnt-balti-saugus-patogus-daugkartinis-patikimas-41f10-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/255/916/117255916/2-vnt-balti-saugus-patogus-daugkartinis-patikimas-a5571-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/255/916/117255916/2-vnt-balti-saugus-patogus-daugkartinis-patikimas-0b68b-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/255/916/117255916/2-vnt-balti-saugus-patogus-daugkartinis-patikimas-991dd-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>15472</category-id><category-name>Bicycle seats and seat covers</category-name><barcode>7508910626509 </barcode><supplier-code>7508910626509 </supplier-code><manufacturer-code>amiba106</manufacturer-code><title-lt>Profesionalus patogus dviračio balnelis plento dviračiui, MTB, moterims ir vyrams, ergonomiška integruota itin lengva patogi dviračio sėdynė profesionaliems plento dviratininkams (juoda ir raudona)</title-lt><title-ru>Profesionāls ērts velosipēdu segls uz lielceļa velosipēda, MTB, sievietes un vīrieši, ergonomiski integrēti īpaši ērts velosipēdu sēdeklis profesionāliem lielceļu velosipēdistiem (melni un sarkani)</title-ru><title-lv>Profesionāls ērts velosipēdu segls uz lielceļa velosipēda, MTB, sievietes un vīrieši, ergonomiski integrēti īpaši ērts velosipēdu sēdeklis profesionāliem lielceļu velosipēdistiem (melni un sarkani)</title-lv><title-ee>Professionaalne mugav rattassadul maanteel, MTB, naised ja mehed, ergonoomiline integreeritud ülikerge mugav rattaistmele professionaalsetele maanteeratturitele (must ja punane)</title-ee><title-fi>Professional Mukava pyörätula moottoritiellä, MTB, naiset ja miehet, ergonomiset integroidut ultra -helpot mukava pyöräistuin ammattilaisten pyöräilijöille (musta ja punainen)</title-fi><long-description-lt>【Aukštos kokybės dviračio balnelis】 Balnelis pagamintas iš anglies pluošto, itin lengvas ir patvarus; PVC odinis paviršius yra patogus, sumažina skausmingą ilgalaikio važiavimo dviračiu patirtį, vientisas dizainas tampa tolygesnis prieš stiprų lietų; Ergonomiškas balnas su svarstyklėmis leidžia lengvai reguliuoti aukštį ir kampą; Plento dviračio balnelis profesionaliam dviračio balneliui už kainos ir kokybės santykį 【Ergonomiškas dviračio balnas】Per kietas? Įskaudinti? - Ne!! Profesionalus ergonomiškas gelinis balnas suteikia jums visiškai kitokią važiavimo dviračiu patirtį nei pigūs; Plonas dviračio balnas yra lengvas. Supaprastintas dizainas gali sumažinti trintį tarp kūno ir pagalvės, vairuotojas gali sutaupyti daugiau energijos ir greitai įsibėgėti; Ant bėgio esančios svarstyklės gali padėti sureguliuoti dviračio laikyseną, kad būtų pasiektas didesnis greitis 【Kvėpuojantis ir patogus】Per karšta? Erzinantis prakaitas? Mūsų U formos tuščiavidurė dviračio sėdynė pasižymi geresne ventiliacija, o kvėpuojantis oro srautas leidžia jautrią motociklininko kūno dalį vėsinti ir patogiai. Balnelyje naudojamos patobulintos ir sustiprintos pakabos arkos, kad būtų geriau sugerti amortizaciją 【Universal Fit】Plento dviračio balnas yra universalus daugumai Tinka dviračio sėdynių stulpams. Tinka daugumai dviračių, plento dviračių, kalnų dviračių, geriausias dviračių kompanionas dviratininkams ir entuziastams</long-description-lt><long-description-lv>【Augstas kvalitātes velosipēdu seglu】 skaņas, kas izgatavotas no oglekļa šķiedras, īpaši vieglas un izturīgas; PVC ādas virsma ir ērta, samazina sāpīgo ilgtermiņa riteņbraukšanas pieredzi, un bezšuvju dizains kļūst pat vairāk pret smagu lietu; Ergonomiskā segla ar svariem ļauj viegli pielāgot augstumu un leņķi; Paša velosipēdu segls profesionālam velosipēdu seglam cenām un kvalitātes attiecībai 【Ergonomiskais velosipēds Saddish】 Pārāk grūti? Sāp? - Nē !! Profesionāls ergonomiskais gēla segls dod jums pilnīgi atšķirīgu riteņbraukšanas pieredzi nekā lēta; Plānais velosipēds ir viegls. Vienkāršots dizains var samazināt berzi starp ķermeni un spilvenu, vadītājs var ietaupīt vairāk enerģijas un ātri paātrināties; Svari uz sliedes var palīdzēt pielāgot velosipēda pozu, lai sasniegtu lielāku ātrumu 【elpot un ērti】 pārāk karsts? Kaitinoši sviedri? Mūsu U -formas dobajam velosipēdu sēdeklim ir labāka ventilācija, savukārt elpošanas gaisa plūsma ļauj jutīgajai motociklista daļai atdzist un ērti. Uzlabotas un pastiprinātas balstiekārtas arkas, ko izmanto uz segliem, lai labāk absorbētu polsterēšanu 【Universal Fit 【lielceļa velosipēdu seglu ir daudzpusīgs lielākajai daļai velosipēdu sēdekļu stabu. Piemērots lielākajai daļai velosipēdu, lielceļu velosipēdu, kalnu velosipēdus, labāko velosipēdu pavadoni velosipēdistiem un entuziastiem</long-description-lv><long-description-ee>【Kvaliteetne jalgratta sadul】 Süsinikkiust valmistatud helid, eriti kerge ja vastupidav; PVC nahapind on mugav, vähendab pikaajalise jalgrattasõidu valulikku kogemust ja sujuv disain muutub veelgi tugevamaks vihmaks; Ergonoomiline sadul skaaladega võimaldab kõrguse ja nurga reguleerida; Pattle jalgratta sadul professionaalse jalgratta sadula jaoks hindade ja kvaliteedi suhe 【Ergonoomiline jalgratta kurvastus】 Liiga kõvasti? Haiget? - Ei !! Professionaalne ergonoomiline geeli sadul annab teile jalgrattasõidu kogemuse täiesti erinevana kui odavalt; Õhuke jalgratta sadul on kerge. Lihtsustatud disain võib vähendada hõõrdumist keha ja padja vahel, juht võib säästa rohkem energiat ja kiirendada kiiresti; Raudtee kaalud võivad aidata jalgrattahoiakut reguleerida, et saavutada suurem kiirus 【hingamine ja mugav】 liiga kuum? Tüütu higi? Meie U -kujulise õõnes jalgrattaistmega on parem ventilatsioon, samal ajal kui hingav õhuvool võimaldab mootorratturi tundlikul osal jahtuda ja mugavalt. Parandatud ja tugevdatud vedrustuse kaared, mida kasutatakse sadulal, et paremini polsterdada. Sobib enamiku jalgrataste, maantee jalgrataste, mägirataste jaoks, jalgratturitele ja entusiastidele parim rattakaaslane</long-description-ee><long-description-fi>【Korkealaatuinen polkupyörän satula】 Hiilikuidusta, erittäin kevyet ja kestävät; PVC -nahkapinta on mukava, vähentää pitkän aikavälin pyöräilyn kivulias kokemusta ja saumattomasta suunnittelusta tulee entistä entistä voimakkaasti sadetta; Ergonominen satula asteikolla on helppo säätää korkeutta ja kulmaa; Pattle -polkupyörän satula ammattimaiselle polkupyörän satulalle hinnoille ja laatusuhteelle 【ergonominen polkupyörän satula】 liian kova? Satuttaa? - Ei !! Ammattimainen ergonominen geelitusatula antaa sinulle täysin erilaisen kokemuksen pyöräilystä kuin halpaa; Ohut pyörätula on kevyt. Yksinkertaistettu muotoilu voi vähentää kitkaa kehon ja tyynyn välillä, kuljettaja voi säästää enemmän energiaa ja kiihtyä nopeasti; Kiskolla olevat asteikot voivat auttaa säätämään polkupyörän asentoa suuremman nopeuden saavuttamiseksi 【Hengitä ja mukava】 liian kuuma? Ärsyttävä hiki? U -muotoisella onttolla polkupyöräistuimellamme on parempi tuuletus, kun taas hengitysilmavirta antaa moottoripyöräilijän herkälle osalle jäähtyä ja mukavasti. Satulassa käytettyjä parannettuja ja vahvistettuja jousituskaaria, jotka imevät paremmin tyynyn 【Universal Fit 【Highway -polkupyörätula on monipuolinen useimmille pyöränistuimille. Sopii useimpiin polkupyörille, moottoritielle polkupyörille, maastopyöroille, pyöräilijöille ja harrastajille</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/250/111/118250111/profesionalus-patogus-dviracio-balnelis-plento-dviraciui-mtb-ab8cf-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/250/111/118250111/profesionalus-patogus-dviracio-balnelis-plento-dviraciui-mtb-b090d-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/250/111/118250111/profesionalus-patogus-dviracio-balnelis-plento-dviraciui-mtb-9f315-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/250/111/118250111/profesionalus-patogus-dviracio-balnelis-plento-dviraciui-mtb-71400-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/250/111/118250111/profesionalus-patogus-dviracio-balnelis-plento-dviraciui-mtb-c9835-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>20883</category-id><category-name>Sensors</category-name><barcode>7508910626516 </barcode><supplier-code>7508910626516 </supplier-code><manufacturer-code>amiba107</manufacturer-code><title-lt>Vandens srauto jungiklio jutiklis Vandens srauto valdymo jungiklio valdiklis Tikslus ir stabilus juodas</title-lt><title-ru>Ūdens plūsmas slēdža sensors Ūdens plūsmas kontroles slēdža kontrolieris Precīzs un stabils melns</title-ru><title-lv>Ūdens plūsmas slēdža sensors ūdens plūsmas vadības slēdža kontrolieris precīzi stabils</title-lv><title-ee>Ūdens plūsmas slēdža sensors Ūdens plūsmas kontroles slēdža kontrolieris Precīzs un stabils melns</title-ee><title-fi>Veden virtauskytkimen anturi Veden virtauksen ohjauskytkimen ohjain Tarkka ja vakaa Musta</title-fi><long-description-lt>Lietuviškai: AprašymasSavybės:100 % visiškai naujas ir aukštos kokybėsStabilus veikimas: paprastas veikimo principas, stabilus ir patikimas veikimas, ilgas tarnavimo laikas, nedidelis tūris.Atlaiko stiprų spaudimą: gali būti naudojamas įvairiuose skysčių slėgio diapazonuose ir gali atlaikyti daugiausia daugiau nei 1 MPA.Aukštas apsaugos lygis: gali būti naudojamas patalpose arba lauke.Reguliuojamas: srautas diapazonas gali būti reguliuojamas, leidžiant vartotojui pasirinkti srauto nustatymo vertę pagal sistemos poreikius.Platus pritaikymas: gali būti naudojamas baseino įrangoje, dujų skaitikliuose, vandens skaitikliuose, kavos virimo aparatuose, vandens šildytuvuose ir centriniai oro kondicionieriai. Paketą sudaro: 1x vandens srauto jungiklio jutiklisSpecifikacijos: Medžiaga: Plastikas, MetalasDarbo įtampa: 100VDarbo temperatūra: -10~100 Matavimo diapazonas: 1L/minDarbo srovė: 0,5AMaksimalus atsparumas temperatūrai: 100Gala maitinimas: 100 V3c vardinės įtampos diapazonas: 100 VPastaba: 1. Leiskite 1–2 cm paklaidas dėl rankinio matavimo, prieš užsakydami įsitikinkite, kad neprieštaraujate. 2. Dėl skirtingų monitorių skirtumų vaizdas gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos.</long-description-lt><long-description-lv>Lietuviešu valodā: Apraksts: 100 % pilnīgi jauna un augstas kvalitātes sadursme: vienkāršs darbības princips, stabila un uzticama darbība, ilgs kalpošanas laiks, neliels tilpums. Spēcīgu spiedienu: var izmantot dažādos šķidruma spiediena diapazonos un var izturēt vairāk nekā 1 mPa.ashtas aizsardzības līmeni: var izmantot telpās vai ārpus tām. Sistēmas vajadzību iestatīšanas vērtība. Pielietojums: var izmantot baseina aprīkojumā, gāzes skaitītāju, ūdens skaitītāju, kafijas gatavošanas mašīnās, ūdens sildītājos un centrālajos gaisa kondicionieros. Iepakojums sastāv no: 1x ūdens plūsmas slēdža sensora sensora: Materiāls: Plastmasa, metāla darba spriegums: 100 VD Darba temperatūra: -10 ~ 100 Mērījumu diapazons: 1L/Prāta nodarbinātība: 0,5 Amaxial pretestība temperatūrai: 100 v3c: 100 v3c ātrums tilpums: 100 vppos: 1. mērīšana, pirms pasūtīšanas jums nav prātā. 2. Monitoru atšķirību dēļ attēls var neatspoguļot produkta patieso krāsu.</long-description-lv><long-description-ee>Leedu keeles: Kirjeldus: 100 % täiesti uus ja kvaliteetne torkitamine: lihtne tööpõhimõte, stabiilne ja usaldusväärne töö, pikk kasutusaeg, väike maht. Tugev rõhk: saab kasutada erinevates vedeliku rõhuvahemikes ja talub rohkem kui 1 MPa.ASHTAS -i kaitsetaset: seda saab kasutada siseruumides või õues. Väärtuse seadmine süsteemi vajadustele. Rakendus: seda saab kasutada basseiniseadmetes, gaasimõõturites, veearveerides, kohvi keetmismasinates, veesoojendites ja keskosas. Pakett koosneb: 1x veevoolulüliti andur: materjal: plast, metallist tööpinge: 100 VD töötemperatuur: -10 ~ 100 Mõõtevahemik: 1L/Mind Tööhõive: 0,5 Amaksiaalne vastupidavus temperatuurile: 100 V3C: 100 V3C kiiruse maht: 100 VPPOS: 1. Mõõtmine, enne kui te tellimist ei pane, ei taha. 2. Monitoride erinevuste tõttu ei pruugi pilt kajastada toote tegelikku värvi.</long-description-ee><long-description-fi>Liettuan kielellä: Kuvaus: 100 % täysin uusi ja korkealaatuinen puukotus: Yksinkertainen toimintaperiaate, vakaa ja luotettava toiminta, pitkä käyttöikä, pieni tilavuus. Vahvaa painetta: voidaan käyttää erilaisissa nestepainealueilla ja kestää enemmän kuin 1 MPA.Ashtas -suojaustasoa: voidaan käyttää sisätiloissa tai ulkona. Arvon asettaminen järjestelmän tarpeisiin. Sovellus: Voidaan käyttää uima -altaan laitteissa, kaasumittarissa, vesimittarissa, kahvikorukoneissa, vedenlämmittimissä ja keskusilmastointilaitteissa. Pakkaus koostuu: 1x veden virtauskytkimen anturi -anturi: Materiaali: Muovi, metallityöjännite: 100 VD Työlämpötila: -10 ~ 100 Mittausalue: 1L/mielen työllisyys: 0.5 Amaksiaalinen vastus lämpötilaan: 100 V3C: 100 V3C -nopeuden tilavuus: 100 VPPOS: 1. mittaus, varmista, että et pidä mielessä tilausta. 2. Näytöiden erojen vuoksi kuva ei välttämättä heijasta tuotteen todellista väriä.</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/250/801/118250801/vandens-srauto-jungiklio-jutiklis-vandens-srauto-valdymo-c1e25_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/250/801/118250801/vandens-srauto-jungiklio-jutiklis-vandens-srauto-valdymo-449da-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/250/801/118250801/vandens-srauto-jungiklio-jutiklis-vandens-srauto-valdymo-b0a10-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/250/801/118250801/vandens-srauto-jungiklio-jutiklis-vandens-srauto-valdymo-4e261-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/250/801/118250801/vandens-srauto-jungiklio-jutiklis-vandens-srauto-valdymo-89fc4-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>17691</category-id><category-name>Floristic equipment</category-name><barcode>7508910626523 </barcode><supplier-code>7508910626523 </supplier-code><manufacturer-code>amiba108</manufacturer-code><title-lt>Pakuotėje yra 3 500 ml purškimo buteliukai, juodi purškimo buteliukai, kirpyklų purškimo buteliukai, augalų purškimo buteliukai, siurblio purškimo buteliukai, tušti purkštuvai, vandens purškimo buteliukų purkštuvai augalams, plaukams</title-lt><title-ru>Iepakojumā ir 3 500 ml smidzināšanas pudeļu, melnas izsmidzināšanas pudeles, frizūras smidzināšanas pudeles, augu izsmidzināšanas pudeles, sūkņu izsmidzināšanas pudeles, tukšas smidzināšanas, ūdens smidzināšanas pudeles aerosols augiem, mati</title-ru><title-lv>Iepakojumā ir 3 500 ml smidzināšanas pudeļu, melnas izsmidzināšanas pudeles, frizūras smidzināšanas pudeles, augu izsmidzināšanas pudeles, sūkņu izsmidzināšanas pudeles, tukšas smidzināšanas, ūdens smidzināšanas pudeles aerosols augiem, mati</title-lv><title-ee>Pakk sisaldab 3 500 ml pihustuspudelit, mustad pihustuspudelid, juuksuripihustuspudelid, taimepihustuspudelid, pumbapihustuspudelid, tühjad pihustid, veepihustuspudeli pihusti taimedele, juustele</title-ee><title-fi>Pakkaus sisältää 3 500 ml suihkepulloja, mustia suihkepulloja, kampaamon ruiskupulloja, kasvipulloja, pumppupulloja, tyhjiä ruiskuttajia, vesipullosuihkeita kasveihin, hiuksiin</title-fi><long-description-lt>【Puikios medžiagos】 Mūsų augalų purškimo butelis yra pagamintas iš aukštos kokybės plastiko, kuris yra netoksiškas, tvirtas, nepralaidus ir netvarkingas, kad galėtumėte naudoti saugiai, tvirtas ir patvarus, ilgaamžis, lengvas ir nešiojamas. kad galėtumėte nešiotis. 【Apgalvotas dizainas】Siurblio purkštuvo buteliuke yra reguliuojamas antgalis ir sandarios purškimo galvutės. Mūsų augalų purkštuvo buteliuko antgalį nėra lengva užsikimšti. Nuimamas dangtelis leidžia pakartotinai užpildyti purkštuvo buteliuką kelis kartus. 【Ergonomiškas dizainas】Dėl ergonomiškos konstrukcijos pakartotinai užpildomą purškimo buteliuką patogu laikyti ir pirštu lengva paspausti gaiduką. Paleidimo buteliukas taip pat yra pakankamai didelis, kad nereikėtų nuolat pildyti plastikinių purškimo buteliukų. 【Gražaus stiliaus dizainas】Mūsų 500 ml talpos Plant Mister purkštuvai yra nudažyti juodai. Gražus modernus dizainas daro sodo procesą ir naudojimą įdomesnį ir malonesnį, o tai jums patogu kasdieniame gyvenime. 【Platus pritaikymas】 Purškiamasis purškimo buteliukas tinka gėlių augalų priežiūrai, plaukų drėkinimui, purkštuvui, buitinės valymo užduotys, oro valymo purkštuvas ir kt. Mūsų augalų vandens purškimo butelis tinkamas naudoti šeimai, viešbučiams ir kt.</long-description-lt><long-description-lv>【Lieliski materiāli】 Mūsu augu izsmidzināšanas pudele ir izgatavota no augstas kvalitātes plastmasas, kas nav toksiska, izturīga, necaurlaidīga un pārblīvēta, lai izmantotu drošu, izturīgu un izturīgu, izturīgu, vieglu un pārnēsājamu. lai jūs varētu nēsāt. 】 Sūkņa smidzinātāja botčam ir regulējama sprausla un hermētiska smidzināšanas galva. Mūsu augu smidzinātāja pudeles galu nav viegli aizsērēt. Noņemamais vāks ļauj vairākas reizes atkārtot smidzinātāja pudeli. 【Ergonomiskais dizains 【Ergonomiskās konstrukcijas dēļ ir ērta ar atkārtoti aizpildīto izsmidzināšanas pudeli, un ar pirkstu ir viegli nospiest sprūdu. Arī palaišanas pudele ir pietiekami liela, lai plastmasas izsmidzināšanas pudeles būtu nepārtraukti pildītas. 【Skaists stila dizains】 Mūsu 500 ml augu misteru smidzinātāji ir krāsoti melnā krāsā. Skaists moderns dizains padara dārza procesu un izmanto interesantāku un patīkamāku, kas ir ērts jūsu ikdienas dzīvē. 【Plašs uzklājiet】 Spray izsmidzināšanas pudele ir piemērota ziedu augu kopšanai, matu mitrināšanai, smidzinātājs, mājsaimniecības tīrīšanas uzdevumi, gaisa tīrīšanas smidzinātājs utt. Mūsu augu ūdens izsmidzināšanas pudele ir piemērota ģimenei, viesnīcām utt.</long-description-lv><long-description-ee>【Suurepärased materjalid】 Meie taimepihustuspudel on valmistatud kvaliteetsest plastist, mis on mitte -toksiline, vastupidav, läbitungitav ja segaduses, et kasutada ohutut, vastupidavat ja vastupidavat, vastupidavat, vastupidavat, kerget ja kaasaskantavat. et saaksite kanda. 】 Pumba pihusti botch on reguleeritav otsik ja õhukindel pihustuspea. Meie taimepihusti pudeli otsa pole lihtne ummistada. Eemaldatav kate võimaldab teil mitu korda pihusti pudelit korrata. 【Ergonoomiline disain 【Ergonoomilise konstruktsiooni tõttu on uuesti täidetud pihustuspudel mugav ja sõrmega päästikut on lihtne vajutada. Ka stardipudel on piisavalt suur, et plastpihustuspudelid pidevalt täita. 【Ilus stiilis disain】 Meie 500 ml taimede härrapihustid on värvitud musta värviga. Ilus moodne disain muudab aiaprotsessi ja kasutavad huvitavamaks ja nauditavamaks, mis on teie igapäevaelus mugav. 【Lai pealekandmine】 Pihustuspihustuspudel sobib lilletaimede hooldamiseks, juuste niisutamiseks, pihusti, majapidamiskoha puhastusülesanneteks, õhupuhastuspihusti jne. Meie taimeveepihustuspudel sobib perele, hotellidele jne.</long-description-ee><long-description-fi>【Upeat materiaalit】 Kasvipullomme on valmistettu korkealaatuisesta muovista, joka ei ole myrkyllistä, kestävää, läpäisemätöntä ja sotkuista käyttää turvallisesti, kestävää ja kestävää, kestävää, kevyttä ja kannettavaa. jotta voit kantaa. 】 Pumppu Spratiler -botchissa on säädettävä suutin ja ilmatiiviinen suihkepää. Kasvien ruiskupullon kärki ei ole helppo tukkia. Irrotettavan kannen avulla voit toistaa ruiskupullon useita kertoja. 【Ergonominen muotoilu 【Ergonomisen rakenteen vuoksi uudelleen täytetyllä suihkupullolla on kätevä ja liipaisimen on helppo painaa sormella. Käynnistyspullo on myös riittävän suuri, jotta muovipullot pitävät jatkuvasti täytettäessä. 【Kaunis -tyylinen muotoilu】 500 ml: n kasvin Mister -ruiskut ovat maalattu mustana. Kaunis moderni muotoilu tekee puutarhaprosessista ja käyttää mielenkiintoisempaa ja nautinnollisempaa, mikä on mukavaa jokapäiväisessä elämässäsi. 【Leveä leveä】 Suihkupullo sopii kukkakasvien hoitoon, hiusten kosteuttamiseen, ruiskuttajaan, kotitalouksien puhdistustehtäviin, ilmanpuhdistusaineeseen jne. Kasvien vesipullomme sopii perheelle, hotelleille jne.</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/251/921/118251921/pakuoteje-yra-3-500-ml-purskimo-buteliukai-0bf86-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/251/921/118251921/pakuoteje-yra-3-500-ml-purskimo-buteliukai-13801-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/251/921/118251921/pakuoteje-yra-3-500-ml-purskimo-buteliukai-ed24a-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/251/921/118251921/pakuoteje-yra-3-500-ml-purskimo-buteliukai-f8b90-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/251/921/118251921/pakuoteje-yra-3-500-ml-purskimo-buteliukai-d8eed-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>21563</category-id><category-name>Other furniture accessories</category-name><barcode>7508910626530 </barcode><supplier-code>7508910626530 </supplier-code><manufacturer-code>amiba109</manufacturer-code><title-lt>vnt Didelė sofos jungtis, universali nerūdijančio plieno sofos jungtis, baldų jungtis, sofos laikikliai su užraktu</title-lt><title-ru>PC lielais dīvāna savienotājs, universāls nerūsējošā tērauda dīvāna savienotājs, mēbeļu savienotājs, dīvāna turētāji ar slēdzeni</title-ru><title-lv>PC lielais dīvāna savienotājs, universāls nerūsējošā tērauda dīvāna savienotājs, mēbeļu savienotājs, dīvāna turētāji ar slēdzeni</title-lv><title-ee>PC suur diivanipistik, universaalne roostevabast terasest diivanipistik, mööbli pistik, lukuga diivanihoidjad</title-ee><title-fi>PC Large SOFA</title-fi><long-description-lt>Stabilus ir lengvai prijungiamas. Jokio klibėjimo prijungtoje vietoje. Lengva montuoti. Sofai, gultui, kėdei Universalios metalinės sekcinės sofos blokavimo jungties dydis: 9,6 x 4,6 x 0,2 cm Iš viso 8 metalinės sofos jungtys. Sidabrinis baldų jungties laikiklis Jungtį su varžtais taip pat galima naudoti paveikslų rėmams, veidrodžiams montuoti 8 dalys sofos jungčių ir 16 varžtų</long-description-lt><long-description-lv>Stabils un viegli savienojams. Pievienotajā apgabalā nav trauksmes. Viegli uzstādīt. Dīvāni, krēsls, universālā metāla sekcijas dīvāna bloķēšanas savienotāja izmēra krēsls: 9,6 x 4,6 x 0,2 cm kopā 8 metāla dīvāna savienotāji. Sudraba mēbeļu stiprinājumu savienotāju ar skrūvēm var izmantot arī attēlu rāmjiem, spoguļiem, lai uzstādītu 8 daļas dīvāna savienojumus un 16 skrūves</long-description-lv><long-description-ee>Stabiilne ja hõlpsasti ühendatav. Ühendatud piirkonnas pole hoiatust. Lihtne paigaldada. Diivanid, lamamistoolid, universaalse metallisektsiooni diivani blokeerimispistiku suurus: 9,6 x 4,6 x 0,2 cm kokku 8 metalli diivaniühendust. Kruvidega hõbedamööbli sumepidu saab kasutada ka pildiraamide jaoks, peeglid 8 osa diivaniühendustest ja 16 polti paigaldamiseks</long-description-ee><long-description-fi>Vakaa ja helppo kytkeä. Ei hälytystä kytketyllä alueella. Helppo asentaa. Sohva, Lounger, Universal Metal -sohvaohjohahmohoittoliitinkoko: 9,6 x 4,6 x 0,2 cm yhteensä 8 metalliosohjaa. Hopeakalusteiden murtoliitin, jossa on ruuvit</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/252/326/118252326/vnt-didele-sofos-jungtis-universali-nerudijancio-plieno-18fe5-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/252/326/118252326/vnt-didele-sofos-jungtis-universali-nerudijancio-plieno-ec927-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/252/326/118252326/vnt-didele-sofos-jungtis-universali-nerudijancio-plieno-d175e-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/252/326/118252326/vnt-didele-sofos-jungtis-universali-nerudijancio-plieno-bc17f-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/252/326/118252326/vnt-didele-sofos-jungtis-universali-nerudijancio-plieno-1b335-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>21513</category-id><category-name>Furniture legs and feet</category-name><barcode>7508910626547 </barcode><supplier-code>7508910626547 </supplier-code><manufacturer-code>amiba110</manufacturer-code><title-lt>Aukščiausios kokybės veltinio slankikliai baldams, 128 vnt., lipnūs veltinio slankikliai, apsauginis veltinis, smėlio spalvos lipnus veltinis, apsaugokite baldus ir medieną</title-lt><title-ru>Augstas kvalitātes filca slīdņi mēbelēm, 128 gabali, lipīgi filca slīdņi, aizsargājošs filcs, smilškrāsas lipīgs filcs, aizsardzība mēbeles un koksne</title-ru><title-lv>Augstas kvalitātes filca slīdņi mēbelēm, 128 gabali, lipīgi filca slīdņi, aizsargājošs filcs, smilškrāsas lipīgs filcs, aizsardzība mēbeles un koksne</title-lv><title-ee>Kvaliteetsed vildised liugurid mööbli jaoks, 128 tükki, kleepuvad vildist liugurid, kaitsev vild, beeži kleepuv vild, kaitske mööblit ja puitu</title-ee><title-fi>Korkealaatuiset huonekalujen, 128 kappaleen, tarttuvien huopavälin, suojaavien huollon, beige -tahmea huopa, suojaa huonekaluja ja puuta</title-fi><long-description-lt>DAUGIAU NEBĖRA RIUDŽIŲ ĮBRĖŽYMŲVeltinio baldų pagalvėlės – geriausia jūsų baldų ir laminuotų grindų apsauga. Mūsų neslidžios veltinio pagalvėlės apsaugo jūsų kėdę nuo subraižymų.VISŲ DYDŽIŲ Ypatingai DIDELI ATLAUKAI – Mišri smėlio spalvos 128 vnt.Svoris: apie 245 g8,5*1 6cm/2vnt4,2*4,2cm/24vnt2,7*2,7cm/36vnt4,2 skersmuo cm/24 vnt.Skersmuo 2,7 cm/36 vnt.Skersmuo 1 cm/6 grūdeliai* Dydis matuojamas ranka, neišvengiamai bus klaidų, ir tai neturės įtakos įprastam naudojimui vnt Įvairių dydžių sofos veltinio lipnios pagalvėlės, rasite visokių stačiakampių smėlio spalvos pagalvėlių , apvalios.TINKA BET KOKIO VELTINIO - Storos medienos veltinio lipnios kėdžių pagalvėlės. TINKA BIEKVIEMS BALDams – mūsų medinės grindų apsaugos su veltinio slydimu.JOS TURI PUKŠIAUSIOS KOKYBĖS VELTINIO SKLYDIMO MEDŽIAGOS Mūsų lipnūs žymekliai yra pagaminti iš lipnių ir neslystančios pagalvėlės. Mūsų veltinio pagalvėlės tarnaus ilgai.Siunčiamas kiekis: 128 vnt.Ar jums patinka matyti įbrėžimus ir įbrėžimus ant savo gražių namų grindų?&lt; /li&gt;Įsivaizduokite, kad saulėtą dieną žiūrite į savo kietmedžio ar laminato grindis ir matote, kad ant jų yra įbrėžimų nuo sėdynių ir kėdžių.Kiek pastangų ir pinigus eini išleisti tiems įbrėžimams pašalinti?Veltinio grindų pagalvėlės apsaugo nuo šių problemų ateityje ir apsaugo kietmedžio bei laminato paviršius jūsų namuose nuo įbrėžimų ir įbrėžimų. Įbrėžimų žymėsVeltinio padėklo grindų apsaugaAUKŠTA KOKYBĖ – veltinio kėdžių pagalvėlės yra pagamintos iš aukštos kokybės veltinio ir suteikia jūsų grindims, baldams ir kitiems paviršiams tvirtumo. ir tvarkinga apsauga.Pakanka visiems namams – su mūsų medinėmis grindų apsaugos priemonėmis galite apsaugoti bet kokio tipo kėdžių kojeles, baldų kojas ir kitus buities baldus, elektros meno ir kitus daiktus: kėdę, lovą , išmatos, sofa, pufas, fotelis, rašomasis stalas, valgomojo stalas ir kavos staliukas, vazos, peleninės.</long-description-lt><long-description-lv>Uz seguma spilveniem vairs nav nogatavojušos skrāpējumu - vislabākā jūsu mēbeļu un laminētu grīdas seguma aizsardzība. Mūsu neslīduma filca spilveni aizsargā jūsu krēslu no skrāpējumiem. Visi izmēri ir ārkārtīgi lielas formas - jaukta smilškrāsas 128 pcsvoris: apmēram 245 g8,5*1 6cm/2pd4.2*4,2cm/24Vnt2.7*2,7cm/36vnt4.2 PC 1 cm/6 graudi*Izmērs, kas tiek iegūts, izmantojot. Dīvā esošie sofa filca līmes spilveni, jūs atradīsit visa veida taisnstūrveida smilškrāsas spilvenus, apaļus. Piemērots Biekio mēbelēm -mūsu koka grīdas aizsardzība ar filca slīdēšanu. Viņiem ir visvairāk mikroshēmu valodas filca smidzināšanas materiāli, kurus mūsu līmējošie marķieri ir izgatavoti no līmējošiem un neslīdošiem spilveniem. Mūsu filca spilveni ilgs ilgu laiku. Summa: 128 vienības. Vai jums patīk redzēt skrambas un skrambas uz jūsu skaistās mājas grīdas? &amp;lt;/li&amp;gt; Iedomājieties, ka saulainā dienā skatāties uz jūsu cietkoksni vai lamināta grīdu un redzat, ka uz sēdekļiem un krēsliem ir skrambas. Cietkoksnes un lamināta virsma jūsu mājās no skrāpējumiem un skrambām. Augstas kvalitātes grīdas grīdas grīdas grīdas aizsardzība - filca krēslu spilveni ir izgatavoti no augstas kvalitātes filca un dod jūsu grīdas, mēbeles un citas stiprības virsmas. un glīta aizsardzība.Pakanka visām mājām - ar mūsu koka grīdas aprīkojumu jūs varat aizsargāt jebkura veida krēslu kājas, mēbeļu kājas un citas sadzīves mēbeles, elektrisko mākslu un citus priekšmetus: krēslu, gultu, fekālijas, dīvānu, pou, atzveltnes krēslu, galdu, pusdienu galdu un kafijas galdiņu, vāzi, pelnus.</long-description-lv><long-description-ee>Tekipadjadel pole rohkem küpseid kriimustusi - teie mööbli ja lamineeritud põrandakate parim kaitse. Meie mitteliip -vildipadjad kaitsevad teie tooli kriimustuste eest. Kõik on äärmiselt suured vormid - segatud beež 128 pcsvoris: umbes 245 g8,5*1 6cm/2pd4,2*4,2 cm/24vnt2.7*2,7cm/36vNt4.2 PC 1 cm/6 terade abil*see, mis on vajalik, kui see on vajalik, kui see on vajalik. Diivani mitmesugused suurused, millele kleepuvad padjad, leiate igasuguseid ristkülikukujulisi beežipadjasid, ümmargust. Sobib Biekio mööbli jaoks -meie puitpõrandakaitse vildisega. Neil on kõige kiibikvaliteediga viltidega piserdamismaterjalid. Meie kleepuvad markerid on valmistatud liimi- ja mitte libisemistest padjadest. Meie vildipadjad kestavad pikka aega. Summa: 128 ühikut. Kas teile meeldib näha oma kaunil kodukorrusel kriimustusi ja kriimustusi? &amp;lt;/li&amp;gt; Kujutage ette päikselisel päeval oma lehtpuu või laminaatpõrandat ja nähes, et istmetel ja toolidel on kriimustusi. Lehtpuu pind ja laminaat teie kodus kriimustuste ja kriimustuste tõttu. Kõrgkvaliteediga põrandakaitse CHUMBING FROUND COURSE KOHTA - vildelpadjad on valmistatud kvaliteetsest vildist ja annavad teie põrandad, mööbel ja muud jõupinnad. ja korralik kaitse.Pakanka kõigi kodude jaoks - meie puidust põrandakatete abil saate kaitsta mis tahes tüüpi toolijalasid, mööblijalasid ja muud majapidamismööblit, elektriansti ja muid esemeid: tool, voodi, väljaheited, diivan, pouf, tugitool, laud, söögilaud ja kohvilaud ja vaas, tuhk.</long-description-ee><long-description-fi>Huopatyynyissä ei ole enää kypsiä naarmuja - huonekalujen ja laminoidun lattian paras suoja. Ei -liuskuhelmisselvimme suojaavat tuolia naarmuilta. Kaikki koot ovat erittäin suuria muotoja - sekoitettu beige 128 pcsvoris: noin 245 g8,5*1 6cm/2pd4.2*4,2cm/24vnt2.7*2,7 cm/36vnt4.2 PC 1 cm/6 -jyvä. Sohvan huopatyynyjen koot, löydät kaikenlaisia ​​suorakaiteen muotoisia beige -tyynyjä. Sopivat biekio -huonekaluihin -puulattiasuojauksemme huopa -liukulla. Heillä on eniten siru -huopa -sprinklimateriaaleja. Tunnetyynymme kestävät pitkään. Määrä: 128 yksikköä. Haluatko nähdä naarmuja ja naarmuja kauniissa kotilattialla? &amp;lt;/li&amp;gt; Kuvittele, että katsot lehtipuu- tai laminaattilattiaasi aurinkoisena päivänä ja näet, että istuimilla ja tuoleilla on naarmuja. Lehtipuun pinta ja laminaatti kotona naarmuista ja naarmuista. Hiurumistunnisteiden lattiapohjainen Lattiasuojaus korkealaatuisesta - huopatuolin tyynyt on valmistettu korkealaatuisesta huovusta ja antavat lattiat, huonekalut ja muut voimakkuuspinnat. ja siisti suojaus.Pakanka kaikille koteille - puulattialaitteillamme voit suojata minkä tahansa tyyppisiä tuolijalkoja, huonekaluja ja muita kotitalouskalusteita, sähkötaidetta ja muita esineitä: tuoli, sänky, ulosteet, sohva, pouf, nojatuoli, työpöytä, ruokapöytä ja sohvapöytä, maljakko, tuhka.</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/261/946/118261946/auksciausios-kokybes-veltinio-slankikliai-baldams-128-vnt-5fecc_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/261/946/118261946/auksciausios-kokybes-veltinio-slankikliai-baldams-128-vnt-10c1f-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/261/946/118261946/auksciausios-kokybes-veltinio-slankikliai-baldams-128-vnt-5c5df-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/261/946/118261946/auksciausios-kokybes-veltinio-slankikliai-baldams-128-vnt-d9e98-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/261/946/118261946/auksciausios-kokybes-veltinio-slankikliai-baldams-128-vnt-de1a1-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>16297</category-id><category-name>Sports glasses</category-name><barcode>7508910626554 </barcode><supplier-code>7508910626554 </supplier-code><manufacturer-code>amiba111</manufacturer-code><title-lt>Shimano poliarizuoti akiniai nuo saulės Vyrų vairavimo akiniai nuo saulės Klasikiniai žygių žvejybos akiniai nuo saulės</title-lt><title-ru>Shimano polarized Sun Sun Men&amp;#39;s Sun Sun Classic pārgājienu makšķerēšanas brilles Saule</title-ru><title-lv>Shimano polarized Sun Sun Men&amp;#39;s Sun Sun Classic pārgājienu makšķerēšanas brilles Saule</title-lv><title-ee>Shimano polariseeritud päike päike meeste päike päikeseklassikaline matkapüügiklaasid päike</title-ee><title-fi>Shimano Polarisoitu aurinko aurinko miesten aurinko klassinen retkeilykalastuslasit aurinko</title-fi><long-description-lt>???Įpakavimas: akinių pora, stiklo virvė, apsauganti nuo pametimo, akinių maišelis ir burbulinė plėvelė. SAVYBĖS IR NAUDA Sportiškas, funkcionalus, patogus, apsauga. Patvarūs, nedūžtantys rėmeliai ir viso spektro UV apsaugos lęšiai. Poliarizuoti lęšiai padeda pašalinti akinimą ir išsklaidytą šviesą. Puikiai tinka sportui ir lauko veiklai, tokiai kaip vairavimas, žvejyba, slidinėjimas, kelionės, žygiai pėsčiomis, plaukiojimas valtimis, beisbolas, golfas.</long-description-lt><long-description-lv>?? Iepakojums: brilles pāris, stikla virve, kas aizsargā jūs no pazaudētām, brilles maisa un burbuļa plēve. Funkcijas un priekšrocības sportiska, funkcionāla, ērta, aizsardzība. Izturīgi, nesalauzti rāmji un pilna spektra UV drošības objektīvi. Polarizētās lēcas palīdz noņemt atspīdumu un izkliedēto gaismu. Lieliski piemērots sporta un āra aktivitātēm, piemēram, braukšanai, makšķerēšanai, slēpošanai, ceļošanai, pārgājieniem, laivošanai, beisbolam, golfam.</long-description-lv><long-description-ee>??? Pakkimine: paar prille, klaasist köis, mis kaitseb teid kadunud eest, prille ja mullifilmi. Funktsioonid ja eelised sportlikud, funktsionaalsed, mugavad, kaitse. Vastupidavad, mitte murtud kaadrid ja täis -spektri UV -turvaläätsed. Polariseeritud läätsed aitavad eemaldada pimestamise ja hajutatud valgust. Ideaalne spordi- ja õues toimuvateks tegevusteks nagu sõitmine, kalapüük, suusatamine, reisimine, matkamine, paadisõit, pesapall, golf.</long-description-ee><long-description-fi>??? Pakkaus: Pari lasi, lasikokous, joka suojaa sinua kadotetulta, pussi lasia ja kuplakalvoa. Ominaisuudet ja hyödyt urheilullisista, toimivista, mukavasta, suojauksesta. Kestävät, ei -murtuneet kehykset ja täydet Spectrum UV -turvalinssit. Polarisoidut linssit auttavat poistamaan häikäisyä ja hajautettua valoa. Täydellinen urheilu- ja ulkoilma -aktiviteetteihin, kuten ajaminen, kalastus, hiihto, matka, vaellus, veneily, baseball, golf.</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/263/321/118263321/shimano-poliarizuoti-akiniai-nuo-saules-vyru-vairavimo-a07eb-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/263/321/118263321/shimano-poliarizuoti-akiniai-nuo-saules-vyru-vairavimo-3583a-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/263/321/118263321/shimano-poliarizuoti-akiniai-nuo-saules-vyru-vairavimo-0d463-internetu_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>20493</category-id><category-name>Shopping bags</category-name><barcode>7508910626561 </barcode><supplier-code>7508910626561 </supplier-code><manufacturer-code>amiba112</manufacturer-code><title-lt>Moteriški kryžminiai krepšiai, madingi rankiniai ant pečių, grandininiai krepšiai, madingi nešiojamieji grandinėliniai krepšiai juodas</title-lt><title-ru>Sieviešu krustveida somas, modernas rokassomas uz pleciem, ķēžu somas, modernas portatīvās ķēdes somas</title-ru><title-lv>Sieviešu krustveida somas, modernas rokassomas uz pleciem, ķēžu somas, modernas portatīvās ķēdes somas</title-lv><title-ee>Sieviešu crossbody somas, moderns plecu somas, ķēdes somas, moderns carry-on ķēdes somas melns</title-ee><title-fi>Naisten crossbody laukut, muodikas olkalaukut, ketju laukut, muodikas carry-on ketju laukut musta</title-fi><long-description-lt>Prekės tipas: RankinėsInterjeras: Vidinis skyrius, Mobiliojo telefono kišenė, Vidinė lizdo Kišenė Forma: Sulankstoma Lytis: Moteriška Pamušalas Medžiaga: Poliesteris Rankenų/dirželių skaičius: trys Rankinės tipas: Krepšiai per petįUždarymo tipas: SnapStilius: Socialinis:Pagrindinė medžiaga, Dekoracija Grandinės tipai Krepšiai: Pečių ir kryžminio kūno krepšiai Rašto tipas: vientisas Kietumas: MinkštaProga: Universalus 1 stilius: Hobo rankinė Spalva: juoda, sidabrinė, balta, Gary Begie Grandininiai krepšiai: Moteriški krepšiai su kryžminiais kūneliais: Moteriški krepšiai su grandinėmis Star Chain Bags: Stella pečių krepšiai. 1*Pečių krepšys</long-description-lt><long-description-lv>Produkta tips: Rokas somas: Iekšējā sadaļa, mobilā tālruņa kabata, iekšējā ligzdas kabatas forma: Saliekamais sekss: Sieviešu oderes materiāls: poliestera rokturis/siksnas numurs: Trīs rokassomas Tips: Somas virs pleca Tips: Snapstili Somas. 1*plecu soma</long-description-lv><long-description-ee>Toote tüüp: käekotid: sisemine osa, mobiiltelefoni tasku, sisemine pistikupesa tasku kuju: kokkupandav sugu: naissoost vooder Materjal: polüestri käepide/rihma number: Kolm käekotti Tüüp: Kotid üle õla Tüüp: Snapstili: Social: Social: Materiaalsed: Materjal, kaunistusahela tüübid kotid universaalsed 1 -st stiil: HOBO Käekotid: Must, hõbedased, valged, Gory Bego Bags: Naised Kott: Naised Kott: Naised: Naised: Naised: Naised: Naised: Naised: Naised: Naised: Naised: Naised: Naised Kott Stella õlakotid. 1*õlakott</long-description-ee><long-description-fi>Tuotetyyppi: Käsilaukut: Sisäosa, matkapuhelintasku, sisäinen pistorasiaskuinen muoto: Taitettava sukupuoli: Naisten vuorausmateriaali: Polyesterikahva/hihna numero: Kolme käsilaukkua Tyyppi: Laukut olkapäätyyppi: Snapstili: Sosiaalinen: Sosiaalinen: Materiaali, sisustusketjutyypit. Laukut Universal 1 -tyyli: Hobo -käsilaukut: Mustat, hopea, valkoiset ketjujen ketjujen ketjujen ketjujen pussit. Pussit. 1*Olkalaukku</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/264/196/118264196/moteriski-kryzminiai-krepsiai-madingi-rankiniai-ant-peciu-1f05b_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/264/196/118264196/moteriski-kryzminiai-krepsiai-madingi-rankiniai-ant-peciu-49242-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/264/196/118264196/moteriski-kryzminiai-krepsiai-madingi-rankiniai-ant-peciu-50107-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/264/196/118264196/moteriski-kryzminiai-krepsiai-madingi-rankiniai-ant-peciu-aece3-atsiliepimai_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>15897</category-id><category-name>BBQ accessories</category-name><barcode>7508910626578 </barcode><supplier-code>7508910626578 </supplier-code><manufacturer-code>amiba113</manufacturer-code><title-lt>Rankinis malkų pūstuvas Lauko BBQ įrankiai Medienos deginimo židinio pūstuvas Nešiojamas kempingo pūstuvas, stilius: antikvarinis</title-lt><title-ru>Manuāls koka gaisa pūtējs āra bārbekjū instrumenti koka aizpildītiem kamīna silfu pūtēju portatīvo kempinga gaisa pūtēju</title-ru><title-lv>Manuāls koka gaisa pūtējs āra bārbekjū instrumenti koka aizpildītiem kamīna silfu pūtēju portatīvo kempinga gaisa pūtēju</title-lv><title-ee>Rokas malkas pūtējs Āra BBQ rīki Malkas degšanas kamīna pūtējs Pārnēsājams kempinga pūtējs, Stils: antīks</title-ee><title-fi>Käsikäyttöinen puupuhallin Ulkona käytettävät BBQ-työkalut Puupoltto takka puhallin puhallin Kannettava retkeilypuhallin, tyyli: Antiikki</title-fi><long-description-lt>Lietuviškai:Lietuviškai: Rankinis medžio oro pūstuvas lauko kepsninei Medienos židinys Silfonai Nešiojami oro pūstuvai Stovyklavietės įranga lauko iškyloms Ypatybės: Išskirtinio meistriškumo, atrodo subtiliai ir yra geros kokybės. Lengva naudoti ir laikyti, patogi rankena užtikrina, kad ilgalaikis darbas neapkraus jūsų riešo. Išlaiko ugnį, lengvai užkurkite ugnį oro srove. Paprasta ir saugu naudoti: reikia papildomų degalų, todėl jūs išlaikote saugų atstumą nuo ugnies ir dūmų. Židiniams ir stovyklavimui, puikiai tinka tiek kurstant ugnį, tiek retkarčiais ištiesiant pagalbos ranką kūrenant. Specifikacijos: Medžiaga: Mediena Pastaba: 1. Leiskite 1-2 cm paklaidas dėl rankinio matavimo, įsitikinkite, kad neprieštaraujate prieš užsakydami. 2. Dėl skirtingų monitorių skirtumų nuotrauka gali neatspindėti tikrosios prekės spalvos. Dėkojame už supratingumą. Dydis: 37,7*13,7cm Pristatymo spalva: kaip parodyta paveikslėlyje Siunčiamas kiekis: 1</long-description-lt><long-description-lv>Lietuviešu valodā: Lietuviešu valodā: koka gaisa brūnu rokturas koka kamīna silfonu pārnēsājamo gaisa pūtēju kempinga aprīkojums āra piknika pazīmēm: izcila meistarība, izskatās smalka un ir labas kvalitātes. Ērta roktura ērti lietošana un turēšana nodrošina, ka ilgtermiņa darbs nepārslogo plaukstas locītavu. Uztur uguni, viegli sūkojiet uguni ar gaisa plūsmu. Vienkārši un droši lietojami: jums nepieciešama papildu degviela, tāpēc jūs glabājat drošu attālumu no uguns un dūmiem. Kamīniem un kempingam tas ir lieliski piemērots gan kūdīšanas, gan ik pa laikam pagarināt palīdzīgu roku šaušanā. Specifikācijas: Materiāls: Koka Piezīme: 1. Atļaujiet 1-2 cm kļūdu manuālajā mērījumā, pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka jums nav prātā. 2. Monitoru atšķirību dēļ foto var neatspoguļot produkta patieso krāsu. Paldies par sapratni. Izmērs: 37,7*13,7 cm Piegādes krāsa: Kā parādīts attēlā Sūtīt daudzumu: 1</long-description-lv><long-description-ee>Leedu keeles: Leedu: puidust airbrovaderi puidust kaminas asuvad käekotid kaasaskantavad õhupuhurid telkimisvahendid välitingimustes pikniku funktsioonide jaoks: erakordne meisterlikkus, näeb välja peen ja hea kvaliteediga. Lihtne kasutada ja hoidke mugav käepide tagab, et pikaajaline töö ei koorma teie randme üle. Hoiab tulekahju, käsna tulega kergelt õhuvooluga. Lihtne ja ohutu kasutada: vajate lisakütust, nii et hoiate tule ja suitsu eest ohutut kaugust. Kaminate ja telkimise jaoks sobib see suurepäraselt nii tulekahju õhutamiseks kui ka aeg -ajalt tulistamisel abikäe laiendamiseks. Spetsifikatsioonid: Materjal: puit MÄRKUS: 1. Käsitsi mõõtmisel lubage 1-2 cm viga, veenduge, et te enne tellimist ei pahanda. 2. Monitoride erinevuste tõttu ei pruugi foto kajastada toote tegelikku värvi. Tänan teid mõistmise eest. Suurus: 37,7*13,7cm kohaletoimetamise värv: nagu pildil näidatud</long-description-ee><long-description-fi>Liettuan: Liettuan: Wood Airbrovaderin puutakan käsilaukut Silfones Kannettavat ilmapuhaltimet leirintälaitteet ulkona piknik -ominaisuuksille: Poikkeuksellinen hallitseminen, näyttää hienovaraiselta ja on hyvälaatuista. Helppo käyttää ja pitää, mukava kahva varmistaa, että pitkän aikavälin työ ei ylikuormita ranteesi. Pitää tulen, sienen tulipalo kevyesti ilmavirralla. Yksinkertainen ja turvallinen käyttää: Tarvitset ylimääräistä polttoainetta, joten pidät turvallisen etäisyyden tulesta ja savusta. Takkojen ja retkeilyn kannalta se on täydellinen sekä yllyttämiseen ampua ja ajoittain apukäden laajentamiseen ampumisessa. Tekniset tiedot: Materiaali: Puu Huomaa: 1. Anna 1-2 cm: n virheen manuaalisessa mittauksessa, varmista, että et välitä ennen tilaamista. 2. Näytöiden erojen vuoksi valokuva ei välttämättä heijasta tuotteen todellista väriä. Kiitos ymmärryksestäsi. Koko: 37,7*13,7 cm Toimitusväri: kuvan osoittamalla tavalla Lähetä määrä: 1</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/264/896/118264896/rankinis-medienos-oro-pustuvas-lauko-kepsnines-irankiai-57616_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/264/896/118264896/rankinis-medienos-oro-pustuvas-lauko-kepsnines-irankiai-0c83d-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/264/896/118264896/rankinis-medienos-oro-pustuvas-lauko-kepsnines-irankiai-59d4a-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/264/896/118264896/rankinis-medienos-oro-pustuvas-lauko-kepsnines-irankiai-0d2c6-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/264/896/118264896/rankinis-medienos-oro-pustuvas-lauko-kepsnines-irankiai-244ef-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>14405</category-id><category-name>Nursing pillows</category-name><barcode>7508910626585 </barcode><supplier-code>7508910626585 </supplier-code><manufacturer-code>amiba114</manufacturer-code><title-lt>formos medvilninė nėštumo pagalvė, nuimama ir plaunama šoninė pagalvė nėščiosioms</title-lt><title-ru>Veidojiet kokvilnas grūtniecības spilvenu, noņemams un mazgājams sānu spilvens grūtniecēm</title-ru><title-lv>Veidojiet kokvilnas grūtniecības spilvenu, noņemams un mazgājams sānu spilvens grūtniecēm</title-lv><title-ee>Moodustavad rasedatele puuvilla raseduse padja, eemaldatava ja pestava külgpadja</title-ee><title-fi>Muodosta puuvillaa raskaana olevien naisille irrotettava ja pestävä sivutyyny</title-fi><long-description-lt>Anglų kalba: dydis ir svoris: 140 (L) * 75 (W) CM / 55,12 (L) * 29,53 (W) colių; 1,9 kg Audinys ir savybės: gražios kokybės skalbta medvilnė, minkšta ir maloni odai; Nėra fluorescencinės medžiagos, neblunka po plovimo, nuimamas Užpildo sudedamosios dalys: labai elastinga spiralinė tuščiavidurė medvilnė, minkšta ir patogi, sveika ir draugiška aplinkai, prakaituojanti ir kvėpuojanti, suteikia geresnę savijautą, pašalina nuovargį ir sunkumus nėštumo metu &lt; br&gt;Formos dizainas nėščioms moterims: S formos pilvo pjūvis, pritaikytas kūno linijai, patogi galvos atrama, pilvo atrama, tinkanti koja Mieli animacinių filmų atspaudai ir itin elastingas minkštas šerdis, geras kompanionas nėštumo metu, patogiai lydės per nėštumą, imk dabar! -</long-description-lt><long-description-lv>Angļu valoda: Izmērs un svars: 140 (L) * 75 (W) CM / 55,12 (L) * 29,53 (W) collas; 1,9 kg audums un īpašības: skaista kvalitatīva mazgāta kokvilna, mīksta un patīkama ādai; Nav dienasgaismas vielas, nav finansējuma pēc mazgāšanas, noņemamām pildvielu sastāvdaļām: ļoti elastīga spirālveida doba kokvilna, mīksta un ērta, veselīga un draudzīga videi, svīšana un elpošana, labāk nodrošinot labāku, atceļot nogurumu un grūtības grūtniecības laikā &amp;lt;br&amp;gt;. Atbalsts, vēdera atbalsts, kas piemērots kāju jaukām karikatūru izdrukām un īpaši elastīgu mīksto kodolu, labu pavadoni grūtniecības laikā, ērti pavadot grūtniecību, ņemiet tagad! -</long-description-lv><long-description-ee>Inglise keel: suurus ja kaal: 140 (l) * 75 (w) cm / 55,12 (l) * 29,53 (w) tolli; 1,9 kg kangas ja omadused: ilus kvaliteet pestud puuvilla, nahale pehme ja meeldiv; Puudub fluorestsents -aine ega rahastamine pärast pesemist, eemaldatavaid täiteaineid: väga elastne spiraalne õõnes puuvill, pehme ja mugav, tervislik ning keskkonnale sõbralik, higistamine ja hingamine, pakkudes paremat hästi, et raseduse ajal väsimus ja raskused kõrvaldada &amp;lt;br&amp;gt;. Tugi, kõhu tugi, mis sobib jalgade armsate koomiksite väljatrükkidele ja ultra -elastsest pehmest südamikust, hea kaaslane raseduse ajal, millele on mugav rasedus, võtke kohe! -</long-description-ee><long-description-fi>Englanti: Koko ja paino: 140 (l) * 75 (W) cm / 55,12 (l) * 29,53 (W) tuumaa; 1,9 kg kangas ja ominaisuudet: kaunis laatu pesty puuvilla, pehmeä ja miellyttävä iholle; Ei ole fluoresoivaa ainetta, rahoitusta pesun jälkeen, irrotettavissa olevat täyteainesosat: erittäin joustava kierre ontto puuvilla, pehmeä ja mukava, terveellinen ja ystävällinen ympäristölle, hikoilu ja hengitys, tarjoamalla parempaa kaivoa, väsymystä ja vaikeuksia raskauden aikana &amp;lt;br&amp;gt;. Tuki, vatsan tuki, joka soveltuu söpöihin sarjakuvien tulosteisiin ja erittäin selviä pehmeä ydin, hyvä seuralainen raskauden aikana, raskauden mukaisesti, ota nyt! -</long-description-fi><image-url>
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/401/118265401/formos-medvilnine-nestumo-pagalve-nuimama-ir-plaunama-94a4a-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/401/118265401/formos-medvilnine-nestumo-pagalve-nuimama-ir-plaunama-77ce2-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/401/118265401/formos-medvilnine-nestumo-pagalve-nuimama-ir-plaunama-05580-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/401/118265401/formos-medvilnine-nestumo-pagalve-nuimama-ir-plaunama-489d6-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>21298</category-id><category-name>Furniture covers</category-name><barcode>7508910626592 </barcode><supplier-code>7508910626592 </supplier-code><manufacturer-code>amiba115</manufacturer-code><title-lt>Užtrauktuku užsegamas terasos kėdės dangtelis, patvarus didelis pintas supamasis kėdės dangtelis, vandeniui atsparus oro sąlygoms lauko kėdės dangtelis, atsparus vėjui Spalva: juoda</title-lt><title-ru>Terases krēslu pārsegi ar rāvējslēdzēju, izturīgi lieli pītīgibraid krēslu pārsegi, ūdens un laika apstākļi izturīgi āra krēslu pārsegi, kas izturīgi pret vējiem</title-ru><title-lv>Terases krēslu pārsegi ar rāvējslēdzēju, izturīgi lieli pītīgibraid krēslu pārsegi, ūdens un laika apstākļi izturīgi āra krēslu pārsegi, kas izturīgi pret vējiem</title-lv><title-ee>Zippered Patio krēsla vāks, izturīgs liels pīts šūpuļkrēsla vāks, ūdensizturīgs pret laikapstākļiem izturīgs āra krēsla vāks, izturīgs pret vēju Krāsa: melna</title-ee><title-fi>Vetoketjullinen patio tuolin kansi, kestävä suuri pajuinen keinutuoli kansi, vedenpitävä säänkestävä ulkotuolin kansi, tuulenpitävä Väri: Musta</title-fi><long-description-lt>Tvarus pakabinamas kėdės užvalkalas Šis terasos pakabinamas kėdės užvalkalas pagamintas iš 420D austos poliesterio medžiagos su PVC danga, kuri yra atspari vandeniui, UV spinduliams ir dulkėms. Universalus dydis tinka daugumai 75" kiaušinio formos supamųjų kėdžių</long-description-lt><long-description-lv>Ilgtspējīgs piekārtā krēsla apvalks Šis terases piekārtā krēsla pārsegs ir izgatavots no 420D austa poliestera materiāla ar PVC pārklājumu, kas ir ūdensnecaurlaidīgs, UV stari un putekļi. Daudzpusīgais izmērs ir piemērots lielākajai daļai 75 &amp;quot;olu formas skūšanās krēslu</long-description-lv><long-description-ee>Jätkusuutlik rippuv tooli kate See siseõue rippuv tooli kate on valmistatud 420D kootud polüestermaterjalist koos PVC -kattega, mis on veekindel, UV -kiirte ja tolmuga. Mitmekülgne suurus sobib enamiku 75 &amp;quot;munakujuliste raseerimistoolide jaoks</long-description-ee><long-description-fi>Kestävä roikkuva tuolin kansi Tämä terassi roikkuu tuolin kansi on valmistettu 420d kudotusta polyesterimateriaalista, jossa on PVC -pinnoite, joka on vedenpitävä, UV -säteet ja pöly. Monipuolinen koko sopii useimmille 75 &amp;quot;munanmuotoisiin parranajotuoleihin</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/431/118265431/patio-kedziu-uzvalkalai-su-uztrauktuku-patvarus-dideli-d509d-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/431/118265431/patio-kedziu-uzvalkalai-su-uztrauktuku-patvarus-dideli-587f8-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/431/118265431/patio-kedziu-uzvalkalai-su-uztrauktuku-patvarus-dideli-3e684-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/431/118265431/patio-kedziu-uzvalkalai-su-uztrauktuku-patvarus-dideli-6ea71-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/431/118265431/patio-kedziu-uzvalkalai-su-uztrauktuku-patvarus-dideli-093bf-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>15687</category-id><category-name>Lanterns and flashlights</category-name><barcode>7508910626608 </barcode><supplier-code>7508910626608 </supplier-code><manufacturer-code>amiba116</manufacturer-code><title-lt>12 įvairių spalvų ir dydžių popierinių žibintų, dekoratyviniai popieriniai žibintai</title-lt><title-ru>12 dažādu krāsu un izmēru papīra lukturi, dekoratīvās papīra lukturi</title-ru><title-lv>12 dažādu krāsu un izmēru papīra lukturi, dekoratīvās papīra lukturi</title-lv><title-ee>12 erinevat värvi ja suurusega pabervalgust, dekoratiivsed paberituled</title-ee><title-fi>12 eri väriä ja kokoisia paperivaloja, koristeelliset paperivalot</title-fi><long-description-lt>Rinkinio turinys: popierinių žibintų rinkiniuose yra 12 vienetų gradiento mėlynos spalvos popieriniai žibintai, kuriuos galėsite pakabinti savo vakarėlyje, taip pat į žibintų vidų galite įstatyti mini LED lemputę ir ji puikiai veiks (mini LED lemputė neįeina). Popieriniai žibintai arba tradiciniai kinų / japonų žibintai yra nesenstantis „pasidaryk pats“ dekoravimo sprendimas tiems, kurie ieško unikalaus stiliaus ir stulbinančiai gražios atmosferos. Įvairių spalvų ir dydžių: 12 spalvingų popierinių žibintų yra su 4 ryškiomis spalvomis: tamsiai mėlyna, dangaus mėlyna, šviesiai mėlyna, balta, dydis apima 12", 10", 8", 6" colių, kiekvienas dydis apima 4 spalvas, šie popieriniai žibintai gali suteikti jums platų asortimentą, kad sukurtumėte puikų foną ar net tiesiog pakabintumėte juos kambaryje. Daugkartiniai ir lengvai surenkami: pagaminti iš tvirto kokybiško popieriaus ir metalinių stovų, pakabinamus popierinius žibintus galima lengvai laikyti ir naudoti kelis kartus. Kiekvienas popierinis žibintas buvo supakuotas atskirai su instrukcijomis, todėl jį lengva surinkti ir pakabinti. Šie apvalūs popieriniai žibintai gali būti papuošti kitais mažais aksesuarais, kad būtų mieli gyvūnai. Puikiai tinka: Daugiaspalviai popieriniai žibintai puikiai tinka tokiems renginiams kaip Helovinas, vestuvės, kūdikių vakarėlis, gimtadienis, kepsninė, šventės, kambario dekoravimas, Užgavėnės, vestuvinis vakarėlis, Velykos, Kalėdos, Valentino diena, kinų naujieji metai, individualūs vakarėliai ir bendra atmosfera, dekoravimas, šventė ir kiti teminiai vakarėliai. 100% klientų pasitenkinimo garantija: mūsų produktai turi kokių nors problemų. Trijų mėnesių grąžinimas, garantija visam gyvenimui. Jei turite klausimų bet kuriuo metu susisiekti su mumis, mes su jumis susisieksime per 24 valandas. Paprasti ir madingi papuošimai Popieriniai žibintai arba tradiciniai kiniški žibintai yra puiki „pasidaryk pats“ dekoravimo idėja tiems, kurie ieško unikalaus stiliaus ir neįtikėtinai gražios atmosferos. Mes patys gaminame savo popierinius žibintus, todėl galime užtikrinti, kad mūsų žibintai yra aukščiausios kokybės. Sukurkite magišką atmosferą su šiuo gradiento mėlynos spalvos apvaliu popieriniu žibintu (12 Vnt. PAKETĖS), kurį galite pakabinti bet kur savo vestuvėms, gimtadienio vakarėliams, kūdikio vakarėliui ar kasdienėms dekoracijoms. Pirkite visus savo namų ir vakarėlių dekoravimo poreikius! Specifikacija: Dydis: 2x12"+2x10"+4x8"+4x6" Spalva: tamsiai mėlyna, dangaus mėlyna, šviesiai mėlyna, balta Medžiaga: popierius ir geležis Kiekis: Pakuotėje 12 Instrukcijos: 1. Atsargiai išskleiskite žibintą. 2. Įkiškite plėtiklį per didelę angą žibinto viršuje. 3. Paspauskite plėtiklį ir įkiškite dvi išgaubtas į dvi kilpas. Šią procedūrą reikia atlikti labai atsargiai, kad popierius nesuplyštų. Rekomenduojamas naudojimas: puikiai tinka vestuvėms, gimtadieniams, namų dekoravimui, kūdikių vakarėliams ir kt., gali būti kartu su kitais popieriaus gaminiais. „Pasidaryk pats“: puikus funkcionalumo ir stiliaus derinys – sujunkite popierinius žibintus ir lemputes, kad sukurtumėte kiniško stiliaus žibintus, kurie jūsų vakarėliui lauke ar patalpose suteiks spalvų ir ryškumo. (Šviesos neįeina.) Lengva surinkti ir paprasta pakabinti bet kur! Jei turite klausimų apie prekę ar mūsų paslaugą, nedvejodami susisiekite su mumis. Ačiū, kad apsilankėte, geros dienos!</long-description-lt><long-description-lv>Komplekta saturs: papīra lukturos ir 12 gradienta zilā papīra lukturu gabali, kurus varat pakārt pie ballītes, kā arī jūs varat ievietot mini LED spuldzi iekšpusē un darbosies perfekti (ienāk mini LED gaisma). Papīra gaismas vai tradicionālās ķīniešu / japāņu gaismas ir mūžīgs &amp;quot;DIY&amp;quot; dekorēšanas risinājums tiem, kas meklē unikālu stilu un satriecoši skaistu atmosfēru. Dažādās krāsās un izmēros: 12 krāsainiem papīra lukturiem ir 4 spilgtas krāsas: tumši zila, debeszila, gaiši zila, balta, izmēra ietver 12 &amp;quot;, 10&amp;quot;, 8 &amp;quot;, 6&amp;quot;, katrā ir 4 krāsas, šie papīra lukturi var dot jums plašu diapazonu, lai izveidotu lielisku fonu vai pat vienkārši pakārt tās telpā. Vairāki un viegli saliekami: izgatavoti no cietas kvalitātes papīra un metāla statīviem, suspendētus papīra lukturus var viegli uzglabāt un izmantot vairākas reizes. Katra papīra lampa tika iesaiņota atsevišķi ar instrukcijām, padarot to viegli saliekamo un pakārt. Šīs apaļās papīra lukturus var dekorēt ar citiem maziem aksesuāriem, lai būtu jauki dzīvnieki. Lieliski piemērots: daudzkrāsainu papīra lukturi ir lieliski piemēroti tādiem pasākumiem kā Helovīns, kāzas, bērnu ballīte, dzimšanas diena, bārbekjū, svinības, istabu dekorēšana, Mardi gras, kāzu ballīte, Lieldienas, Ziemassvētki, Valentīna diena, ķīniešu jaunais gads, individuālās ballītes un vispārējā atmosfēra 100% klientu apmierinātības garantija: mūsu produkti ir kādas problēmas. Trīs mēnešu atmaksa, garantija uz mūžu. Ja jums ir kādi jautājumi, lai sazinātos ar mums, mēs ar jums sazināsimies 24 stundu laikā. Vienkārši un moderni rotājumi papīra lukturiem vai tradicionālās ķīniešu gaismas ir lieliska ideja par &amp;quot;DIY&amp;quot; dekorēšanu tiem, kas meklē unikālu stilu un neticami skaistu atmosfēru. Mēs paši izgatavojam savus papīra lukturus, tāpēc mēs varam nodrošināt, ka mūsu gaismas ir visaugstākās kvalitātes. Izveidojiet burvju atmosfēru ar šo gradienta zilo apaļo papīru laternu (12 paku gabali), kuru varat pakārt jebkur savām kāzām, dzimšanas dienas svinībām, bērnu ballītei vai ikdienas rotājumiem. Pērciet visas savas mājas un ballīšu dekorēšanas vajadzības! Specifikācija: Izmērs: 2x12 &amp;quot;+2x10&amp;quot;+4x8 &amp;quot;+4x6 Krāsa: tumši zilā, debesīs zilā, gaiši zilā, baltā materiālā: papīrs un dzelzs: 12. iepakojums Instrukcijas: 1. Rūpīgi izstarojiet lampu. 2. Ievietojiet paplašinātāju caur lielu atveri, kas atrodas lukturī. Kāzas, dzimšanas dienas, mājas dekorēšana, bērnu ballītes utt., Var pievienot citus papīra izstrādājumus.</long-description-lv><long-description-ee>Komplekti sisu: paberituled sisaldavad 12 tükki gradientsinist pabertule, mida saate oma peol riputada, samuti võite sisestada mini -LED -pirni ja töötab suurepäraselt (siseneb mini -LED -tuli). Paberituled või traditsioonilised hiina / jaapani tuled on ajatu &amp;quot;DIY&amp;quot; kaunistav lahendus neile, kes otsivad ainulaadset stiili ja vapustavalt ilusat atmosfääri. Erinevad värvid ja suurused: 12 värvilist pabervalgustit on 4 erksavärvilist: tumesinine, taevasinine, helesinine, valge, suurus sisaldab 12 &amp;quot;, 10&amp;quot;, 8 &amp;quot;, 6&amp;quot;, igaüks sisaldab 4 värvi, need paberituled võivad anda teile laia valiku, et luua suurepärane taust või isegi lihtsalt ruumis riputada. Mitu ja hõlpsasti kokku pandud: valmistatud tahkest kvaliteetsest paberist ja metallist alustest, riputatud pabertulesid saab hõlpsalt säilitada ja kasutada mitu korda. Iga paberilamp pakiti eraldi juhistega, muutes selle kokkupanemise ja riputamise hõlpsaks. Neid ümaraid paberitulesid saab kaunistada teiste väikeste aksessuaaridega, et olla armsad loomad. Ideaalne: mitmevärviline paberituled sobivad suurepäraselt selliste sündmuste jaoks nagu Halloween, pulm, beebipidu, sünnipäev, grillimine, pidustus, tubade kaunistamine, Mardi Gras, pulmapidu, lihavõttepühad, jõulud, sõbrapäev, Hiina uusaasta, üksikud peod ja üldine atmosfäär 100% klientide rahulolu: meie toodetel on probleeme. Kolm kuud tagastamine, elu garantii. Kui teil on igal ajal küsimusi, millega meiega ühendust võtta, võtame teiega ühendust 24 tunni jooksul. Paberivalgustide või traditsiooniliste Hiina tulede jaoks mõeldud lihtsad ja moodsad kaunistused on suurepärane idee &amp;quot;DIY&amp;quot; kaunistamiseks neile, kes otsivad ainulaadset stiili ja uskumatult ilusat atmosfääri. Teeme oma paberituled, et saaksime tagada, et meie tuled on kõrgeima kvaliteediga. Looge selle gradiendi sinise ümmarguse paberilaternaga (12 pakki) võluvägi, mille saate ükskõik kuhu oma pulmadeks, sünnipäevapeoks, beebipiduks või igapäevaste kaunistusteks riputada. Osta kõik oma kodu ja peo kaunistamise vajadused! Spetsifikatsioon: Suurus: 2x12 &amp;quot;+2x10&amp;quot;+4x8 &amp;quot;+4x6 Värv: mereväe sinine, taevasinine, helesinine, valge materjal: paber ja paber: pakk 12 Juhised: 1. Emistage lamb. 2. Emistage hoolikalt. Sisestage laiendaja läbi suure ava ülaosas oleva ülaosaga. 3. Vajutage pikendus ja sisestage kaks konvexi. Perven. Pulmad, kodukaunistused, beebikirjad jne.</long-description-ee><long-description-fi>Sarjan sisältö: Paperivalot sisältää 12 kappaletta gradienttia sinisiä paperivaloja, jotka voit ripustaa juhlissa, samoin kuin voit lisätä mini -LED -lampun sisälle ja toimii täydellisesti (mini -LED -valo tulee). Paperivalot tai perinteiset kiinalaiset / japanilaiset valot ovat ajattomia &amp;quot;DIY&amp;quot; -koristeiden ratkaisuja niille, jotka etsivät ainutlaatuista tyyliä ja hämmästyttävän kaunis ilmapiiri. Eri värit ja koot: 12 värikkäitä paperivaloja on 4 kirkasta väriä: laivastonsininen, taivaansininen, vaaleansininen, valkoinen, koko sisältää 12 &amp;quot;, 10&amp;quot;, 8 &amp;quot;, 6&amp;quot;, jokainen sisältää 4 väriä, nämä paperivalot voivat antaa sinulle laajan valikoiman loistavan taustan luomiseksi tai jopa vain ripustaa ne huoneeseen. Useita ja helppo koota: Valmistettu kiinteästä laadukasta paperista ja metallitelineistä, ripustetut paperivalot voidaan helposti varastoida ja käyttää useita kertoja. Jokainen paperilamppu pakattiin erikseen ohjeiden avulla, mikä helpottaa koota ja ripustaa. Nämä pyöreät paperivalot voidaan koristaa muilla pienillä lisävarusteilla söpöiksi eläimiksi. Täydellinen: Moniväriset paperivalot ovat täydellisiä tapahtumiin, kuten Halloween, häät, vauvajuhlat, syntymäpäivä, grilli, juhla, huoneen sisustus, Mardi Gras, hääjuhlat, pääsiäinen, joulu, ystävänpäivä, kiinalainen uusi vuosi, yksittäiset juhlat ja kokonais ilmapiiri 100% asiakkaiden tyytyväisyystakuu: Tuotteillamme on ongelmia. Kolmen kuukauden palautus, takuu elämälle. Jos sinulla on kysyttävää milloin tahansa ottaa yhteyttä, otamme sinuun yhteyttä 24 tunnin sisällä. Yksinkertaiset ja muodikkaat koristeet paperivaloille tai perinteisille kiinalaisille valoille ovat hieno idea &amp;quot;DIY&amp;quot; -koristeesta niille, jotka etsivät ainutlaatuista tyyliä ja uskomattoman kaunista ilmapiiriä. Teemme omat paperivalot, joten voimme varmistaa, että valomme ovat korkealaatuisia. Luo maaginen ilmapiiri tällä gradienttisillä blue -pyöreällä paper lyhtyllä (12 pakettipalaa), jotka voit ripustaa missä tahansa häät, syntymäpäiväjuhlat, vauvajuhlat tai päivittäiset koristeet. Osta kaikki koti- ja juhlakoristeita koskevat tarpeet! EMITTELY: Koko: 2x12 &amp;quot;+2x10&amp;quot;+4x8 &amp;quot;+4x6 Väri: laivastonsininen, taivaansininen, vaaleansininen, valkoinen materiaali: Paperi ja rauta: Pakkaus 12 Ohjeet: 1. Lähettämällä lamppua Häät, syntymäpäivät, kotijuhlat jne. Voivat liittyä muita paperituotteita.</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/976/118265976/12-ivairiu-spalvu-ir-dydziu-popieriniu-zibintu-02116-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/976/118265976/12-ivairiu-spalvu-ir-dydziu-popieriniu-zibintu-a4ec6-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/976/118265976/12-ivairiu-spalvu-ir-dydziu-popieriniu-zibintu-375e5-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/976/118265976/12-ivairiu-spalvu-ir-dydziu-popieriniu-zibintu-3688f-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/265/976/118265976/12-ivairiu-spalvu-ir-dydziu-popieriniu-zibintu-1235a-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>17857</category-id><category-name>Photographic lighting equipment</category-name><barcode>7508910626615 </barcode><supplier-code>7508910626615 </supplier-code><manufacturer-code>amiba117</manufacturer-code><title-lt>Makiažo lempa, reguliuojamo ryškumo, nešiojama ir maitinama baterijomis</title-lt><title-ru>Aplauzuma lampa regulējams spilgtums, pārnēsājams un barots ar baterijām</title-ru><title-lv>Aplauzuma lampa regulējams spilgtums, pārnēsājams un barots ar baterijām</title-lv><title-ee>Meigilamp reguleeritav heledus, kaasaskantav ja akudega toidetud</title-ee><title-fi>Meikkilamppu säädettävä kirkkaus, kannettava ja ravittu paristoilla</title-fi><long-description-lt>Gaminio aprašymas: Bendra galia 4W Spalvų temperatūra 3 Išvaizdos medžiaga: ABS+ Kompiuteris Šviesos srautas: 600 liumenų Gaminio dydis: 300*50*60 mm Baterija: standartinė 18650 baterija 2000MA (įkraunama 2-3H) Naudojimo laikas: didžiausias ryškumas 5H, mažiausias ryškumas 24h Pristatymo apimtis:  1 x pritemdoma makiažo lemputė Aprašas: Belaidė įkraunama makiažo lemputė Integruota 18650 akumuliatorius su didelės talpos, saugiu ir patikimu energijos vartojimo efektyvumu. Belaidė makiažo lempos konstrukcija gali atsisveikinti su erzinančiais laidais, o baterijas galima įkrauti per duomenų liniją. Profesionalus tinkamas spalvų apšvietimas makiažui Holivudo veidrodinio apšvietimo rinkinys su 4 LED lempomis suteikia jums švelnią ir ryškią šviesą. 3 šviesos režimai (šiltai balta, natūrali ir dienos šviesa) (ilgai paspaudus), reguliuojami 5 ryškumo lygiais (trumpai paspauskite); minkštas ir neakina, atitinka skirtingus jūsų makiažo apšvietimo poreikius. USB maitinimo šaltinis Veidrodinį apšvietimą galima naudoti bet kada ir bet kur. Galite prijungti prie USB maitinimo adapterio, kompiuterio USB sąsajos arba maitinimo bloko. Lengvai montuojami LED veidrodiniai šviestuvai yra tvarkingai su siurbtukais ir lipdukais. Veidrodinę lempą galima sumontuoti per kelias sekundes. Nereikia jokių įrankių ar laido jungties, bet kurį veidrodį galite paversti profesionaliu makiažo veidrodžiu Lengvai telpa į lagaminą ar kelioninį krepšį. Daugelis panaudojimo būdų Šis makiažo šviestuvas gali būti naudojamas ne tik ant veidrodžių ar vonios kambaryje, bet ir kaip kitas apšvietimas. Pavyzdžiui, spintos apšvietimas, virtuvės apšvietimas, naktinis apšvietimas, lovos apšvietimas ir tt Be to, šiuos makiažo šviestuvus galite naudoti lauke, pavyzdžiui, keliaujant ar stovyklaujant. O baterijas galima įkrauti per duomenų liniją.</long-description-lt><long-description-lv>Produkta apraksts: Kopējā jauda 4W krāsas temperatūra 3 Izskats Materiāls: ABS+ datora gaismas plūsma: 600 lūmena produkta lielums: 300*50*60 mm akumulators: Standarta 18650 akumulators 2000 (uzlādējiet 2-3h) Lietošanas laiks: maksimālā spilgtuma 5H, minimālais spilgtums 24 stundu piegādes tilpums ar lielu ietilpību, droša un relatīva energoefektivitāte. Bezvadu aplauzuma lampu dizains var atvadīties no kaitinošiem vadiem un baterijām, izmantojot datu līniju, var uzlādēt. Profesionāls pareizs krāsu apgaismojums grima Holivudas spoguļa apgaismojuma komplektam ar 4 LED lampām dod jums maigu un spilgtu gaismu. 3 gaismas režīmi (silti balti, dabiski un dienasgaismā) (gara prese), pielāgojieties 5 spilgtuma līmeņiem (īsi nospiediet); Mīksti un neierobežoti, atbilst jūsu aplauzuma gaismas atšķirīgajām vajadzībām. USB barošanas avotu var izmantot jebkurā laikā un jebkur. Jūs varat izveidot savienojumu ar USB barošanas adapteri, datora USB saskarni vai barošanas avotu. Viegli uzstādīt LED spoguļa gaismekļus ir glīti ar iesūkšanu un uzlīmēm. Spoguļa lampu var uzstādīt dažu sekunžu laikā. Jums nav nepieciešami nekādi rīki vai stiepļu savienotājs, jūs varat pārvērst jebkuru spoguli par profesionālu aplauzuma spoguli, kas viegli iederas koferī vai ceļojuma somā. Daudzus izmanto šo aplauzuma gaismekli var izmantot ne tikai uz spoguļiem vai vannas istabām, bet arī kā vēl vienu apgaismojumu. Piemēram, skapja apgaismojums, virtuves apgaismojums, nakts apgaismojums, gultas apgaismojums utt. Turklāt jūs varat izmantot šos grima gaismekļus ārpus telpām, piemēram, ceļošanu vai kempingu. Un baterijas var uzlādēt, izmantojot datu līniju.</long-description-lv><long-description-ee>Toote kirjeldus: Kogu võimsus 4W Värvitemperatuur 3 Välimus Materjal: ABS+ Arvuti valgusvoog: 600 Lumen Toote suurus: 300*50*60 mm aku: Standard 18650 aku 2000 (laadige 2-3h) Kasutusaeg: maksimaalne heledus 5H, minimaalne heledus 24H tarnehuviga suure mahutavuse, ohutu ja usaldusväärse energiatõhususega. Traadita meigilambi kujundus võib tüütu juhtmetega hüvasti jätta ja akusid saab laadida andmeliini kaudu. Professionaalne õige värvivalgustus Hollywoodi peegelvalgustuskomplekti jaoks, millel on 4 LED -lampi, annab teile õrna ja ereda valguse. 3 valgust režiimi (soe valge, looduslik ja päevavalgus) (pikk ajakirjandus), reguleerige 5 heleduse tasemega (vajutage lühidalt); Pehme ja mittetagunev, vastab teie meigivalguse erinevatele vajadustele. USB -toiteallikat saab kasutada igal ajal ja igal pool. Saate ühenduse luua USB -toiteadapteriga, arvuti USB -liidese või toiteallikaga. Lihtne LED -peegelvalgustid on kenasti imemise ja kleebistega. Peegellampi saab paigaldada sekunditega. Te ei vaja tööriistu ega juhtmepistikut, vaid võite muuta iga peegli professionaalseks meigipeegliks, mis sobib hõlpsalt kohvrisse või reisikoti. Paljud kasutavad seda meigi valgustit mitte ainult peeglites või vannitubades, vaid ka teise valgustusena. Näiteks kapivalgustus, köögivalgustus, öövalgustus, voodivalgustus jne. Lisaks saate neid meigi valgustite õues kasutada, näiteks reisimine või telkimine. Ja akusid saab laadida andmeliini kaudu.</long-description-ee><long-description-fi>Tuotekuvaus: Kokonaisteho 4W Värilämpötila 3 Ulkonäkömateriaali: ABS+ Tietokonevalon virtaus: 600 Lumen Tuotteen koko: 300*50*60 mm Akku: Vakio 18650 Akku 2000 (lataa 2-3H) Käyttöaika: Suurin kirkkaus 5H, vähimmäiskirkkaus 24H-toimitustilavuus akku, jolla on suuri ja luotettava energiatehokkuus. Langaton meikkilampun suunnittelu voi sanoa hyvästit ärsyttäville johdoille ja akut voidaan ladata tietolinjan kautta. Ammattimainen oikea värivalaistus meikki Hollywood -peilivalaistussarjalle 4 LED -lamppulla antaa sinulle kevyen ja kirkkaan valon. 3 valonmuotoa (lämmin valkoinen, luonnollinen ja päivänvalo) (pitkä puristus), säädä 5 kirkkaustasoa (paina hetkeksi); Pehmeä ja ei -viiva, vastaa meikkivalon eri tarpeita. USB -virtalähdettä voidaan käyttää milloin tahansa ja missä tahansa. Voit muodostaa yhteyden USB -virtalähteen, tietokoneen USB -käyttöliittymään tai virtalähteeseen. Helppo asentaa LED -peililäkejä on siististi imulla ja tarroilla. Peililamppu voidaan asentaa sekunteihin. Et tarvitse työkaluja tai lankaliitäntää, voit muuttaa minkä tahansa peilin ammattimaiseksi meikkipeiliksi, joka sopii helposti matkalaukkuun tai matkalaukkuun. Monet käytöt tätä meikkivalaisinta voidaan käyttää paitsi peileissä tai kylpyhuoneissa, myös toisena valaistuksena. Esimerkiksi kaapin valaistus, keittiön valaistus, yövalaistus, sänkyvalaistus jne. Lisäksi voit käyttää näitä meikkivalaisimia ulkona, kuten matkustamisessa tai retkeilyssä. Ja paristot voidaan ladata tietolinjan kautta.</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/266/596/118266596/makiazo-lempa-reguliuojamo-ryskumo-nesiojama-ir-maitinama-511c1_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/266/596/118266596/makiazo-lempa-reguliuojamo-ryskumo-nesiojama-ir-maitinama-f4aad-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/266/596/118266596/makiazo-lempa-reguliuojamo-ryskumo-nesiojama-ir-maitinama-bf18d-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/266/596/118266596/makiazo-lempa-reguliuojamo-ryskumo-nesiojama-ir-maitinama-219ab-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/266/596/118266596/makiazo-lempa-reguliuojamo-ryskumo-nesiojama-ir-maitinama-2964a-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>18217</category-id><category-name>Soft (plush) toys</category-name><barcode>7508910626622 </barcode><supplier-code>7508910626622 </supplier-code><manufacturer-code>amiba118</manufacturer-code><title-lt>Kawaii miela šilta pliušinė lėlė pingvinas, juokingas kimšytas žaislas pagalvę vaikams ir suaugusiems</title-lt><title-ru>Kawaii gudrs silts plīša lelles pingvīns, smieklīgi pildīts rotaļlietu spilvens bērniem un pieaugušajiem</title-ru><title-lv>Kawaii gudrs silts plīša lelles pingvīns, smieklīgi pildīts rotaļlietu spilvens bērniem un pieaugušajiem</title-lv><title-ee>Kawaii armas soe plush nukupingviin, naljakas täidisega mänguasjapadi lastele ja täiskasvanutele</title-ee><title-fi>Kawaii Söpö lämmin muhkea nukke Penguin, hauska täytetty lelutyyny lapsille ja aikuisille</title-fi><long-description-lt>1. Sukurtas iš aukštos kokybės medžiagų, šis pliušinis žaislas atrodo mielas ir jaučiasi patenkintas. Dėl šios priežasties ši iškamša tinka įvairaus amžiaus vaikams ir suaugusiems. 2. Sodraus medvilnės užpildas, pagamintas iš odai draugiškos šilko vatos ir minkšto pliušinio, suteikia geresnį prisilietimo pojūtį. Jis yra labai minkštas ir jaučiasi taip, lyg apkabintum debesį. 3. Išspauskite šį minkštą pliušinį žaislą, kad sumažintumėte stresą; Jis gali būti naudojamas kaip miego pagalvė / apkabinimo pagalvė / biuro vidurdienio miego pagalvė / pliušiniai žaislai, atitinka visus jūsų poreikius. 4. Purus ir elastingas, stiprus tamprumas ir nelengvai deformuojamas, švelnaus prisilietimo ir subtilios tekstūros. Dėl sodrių spalvų derinimo ir mielų animacinių filmų formų vaikai jį pamils iš pirmo žvilgsnio. 5. Galite įdėti jį į miegamąjį, svetainę, rašomąjį stalą ir automobilį ir pan., o tai yra gana gerai. Taip pat galite padovanoti draugų ir šeimos vaikams. Be to, galite atlikti namų dekoravimą, automobilių dekoravimą, biuro dekoravimą, gimtadienio dovaną. Kilmė: CN(Origin)Tema: PingvinasMedžiaga: pliušinisDydis: 25 cmRekomenduojamas amžius: &gt;3 metųForma: PingvinasGyvūnas: PingvinasTipas: pliušinė/nano lėlėSavybės: įdaryti ir PliušinisLytis: UnisexĮspėjimas: NĖRAPrekės tipas: GyvūnaiModelio numeris: Pliušinė lėlėUžpildas: PP medvilnėPalengvinantys žaislai: suspaudžiami žaislai&lt; br/&gt;Įpakavimas: OPP maišelis</long-description-lt><long-description-lv>1. Izveidots no augstas kvalitātes materiāliem, šī plīša rotaļlieta izskatās jauka un jūtas apmierināta. Šī iemesla dēļ šī lieta ir piemērota visu vecumu bērniem un pieaugušajiem. 2. Bagātīgs kokvilnas pildviela, kas izgatavota no ādas draudzīgas zīda vilnas un mīksta plīša, dod labāku pieskārienu. Tas ir ļoti mīksts un jūtas tā, it kā jūs apskautu mākoni. 3. Izspiediet šo mīksto plīša rotaļlietu, lai samazinātu stresu; To var izmantot kā miega spilvenu / ķēriena spilvenu / biroja pusdienlaika miega spilvenu / plīša rotaļlietas, kas atbilst visām jūsu vajadzībām. 4. Pūkains un elastīgs, spēcīga elastība un grūti deformējama, maiga pieskāriena un smalka tekstūra. Sakarā ar bagātīgo krāsu saskaņošanu un jaukajām karikatūru formām, bērni to mīlēs no pirmā acu uzmetiena. 5. Jūs varat to ievietot guļamistabā, viesistabā, galdā un automašīnā utt., Kas ir diezgan labi. Jūs varat arī dot draugiem un ģimenes bērniem. Jūs varat arī veikt mājas dekorēšanu, automašīnu dekorēšanu, biroja dekorēšanu, dzimšanas dienas dāvanu. Izcelsme: CN (izcelsme) Temats: Pingwigeza: Pllushini: 25 cmrafe Vecums:&amp;gt; 3 gadi forma: Pingvinigyvūnas: Penguinastia: plīša/nano lelles: pildītas un plīša: unisexight: nav roprace: nekad nav tipa: kokvilna -ar tām: saspiestas rotaļlietas &amp;lt;br/</long-description-lv><long-description-ee>1. Kvaliteetsetest materjalidest loodud see plush mänguasi näeb armas välja ja tunneb end rahulolevalt. Sel põhjusel sobib see kraam igas vanuses lastele ja täiskasvanutele. 2. Rikkalik puuvillane täidis, mis on valmistatud nahast sõbralik siidivillane ja pehme plush, annab parema puudutuse. See on väga pehme ja tundub, nagu kallistaksite pilvi. 3. Pigistage see pehme plush mänguasi stressi vähendamiseks; Seda saab kasutada unepadja / kallistuse padja / kontorina keskpäeval unepadja / plush mänguasjadena, mis vastavad kõigile teie vajadustele. 4. kohev ja elastne, tugev elastsus ning raske deformeeruda, õrn puudutus ja peen tekstuur. Rikkaliku värvi sobitamise ja koomiksite armsate vormide tõttu armastavad lapsed seda esmapilgul. 5. Saate selle magamistuppa, elutuppa, lauale ja autosse jne panna, mis on päris hea. Võite anda ka oma sõpradele ja perelastele. Võite teha ka kodukaunistusi, autode kaunistamist, kontorikaunistamist, sünnipäevakingitust. Päritolu: CN (päritolu) Teema: Pingwigeza: Plushini: 25 cmrafe vanus:&amp;gt; 3 aastat vorm: Pingvininigyvūnas: Penguinastia: plush/nano nukud: täidisega ja plush: Unisexight: Unisexight: NO ROPRACE: KIRE ROPRACE</long-description-ee><long-description-fi>1. Luotu korkealaatuisista materiaaleista, tämä muhkeat lelu näyttää söpöltä ja tuntuu tyytyväiseltä. Tästä syystä nämä asiat sopivat kaiken ikäisille lapsille ja aikuisille. 2. Se on erittäin pehmeä ja tuntuu kuin halaat pilviä. 3. Purista tämä pehmeä muhkealelu stressin vähentämiseksi; Sitä voidaan käyttää nukkumistyyny- / halaustyyny- / toimistokeskipäivän nukkumistyyny / muhkeana leluina, jotka vastaavat kaikkia tarpeitasi. 4 Rikkaan värin sovituksen ja sarjakuvien söpöjen muotojen takia lapset rakastavat sitä ensi silmäyksellä. 5. Voit laittaa sen makuuhuoneeseen, olohuoneeseen, pöydälle ja autoon jne., Mikä on aika hyvä. Voit myös antaa ystävillesi ja perhelsillesi. Voit myös tehdä kodinsisustus, autojen sisustus, toimistokoriste, syntymäpäivälahja. Alkuperä: CN (alkuperä) Aihe: Pingwigeza: Pllushini: 25 cmrafe Ikä:&amp;gt; 3 vuotta muoto: Pingvininigyvūnas: Penguinastia: Plush/Nano -nukke: Täytetyt ja Plush: Unisexight: EI ROPRACE: Never Type: Cotton -Vaired -toisiaan: Konfektoitu toys &amp;lt;br/&amp;gt; Pakkaus: OPP -pussi</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/267/556/118267556/kawaii-miela-silta-pliusine-lele-pingvinas-juokingas-fa7c2-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/267/556/118267556/kawaii-miela-silta-pliusine-lele-pingvinas-juokingas-be0f1-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/267/556/118267556/kawaii-miela-silta-pliusine-lele-pingvinas-juokingas-e7b58-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/267/556/118267556/kawaii-miela-silta-pliusine-lele-pingvinas-juokingas-c1aff-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/267/556/118267556/kawaii-miela-silta-pliusine-lele-pingvinas-juokingas-3a52b-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>15427</category-id><category-name>Bags, phone holders</category-name><barcode>7508910626639 </barcode><supplier-code>7508910626639 </supplier-code><manufacturer-code>amiba119</manufacturer-code><title-lt>Moteriška užsegama piniginė, vintažinė ranka trinama piniginės tvarkyklė (kava)</title-lt><title-ru>Sieviešu uzlikšanas maciņš, vintage roka noberzta skaidras naudas vadītājam (kafija)</title-ru><title-lv>Sieviešu uzlikšanas maciņš, vintage roka noberzta skaidras naudas vadītājam (kafija)</title-lv><title-ee>Naiste kinnitav rahakott, vintage käsi hõõrus välja sularahajuhi (kohv)</title-ee><title-fi>Naispuolinen lompakko, vintage -käsin hierottu kassakuljettaja (kahvi)</title-fi><long-description-lt>Apie šią prekę MATMENYS: 7,68 colio (ilgis) x 3,74 colio (plotis) x 0,98 colio (T). Tinka daugumoje rankinių / piniginių. Tai RFID blokuojanti piniginė. Piniginėje yra patobulinta RFID SECURE technologija, apsauganti nuo nepageidaujamo RFID nuskaitymo, kad apsaugotų jūsų asmeninę informaciją, pvz., ID korteles, kreditą. kortelės. STRUKTŪRA: 18 kortelių lizdų, 4 skyriai gryniesiems / sąskaitoms, 2 kišenės su užtrauktuku, 2 lizdai SIM kortelėms Užsegimo konstrukcija leidžia saugiai išlaikyti pinigus ir korteles. VERTINGA: kaip vintažinė moteriška piniginė, puikiai tinka naudoti ilgą laiką Kasdieniniam naudojimui arba kelionėms atsparus dizainas. Išsiskirsite ir nepakartokite kitų. PAKETINĖJE ĮSKAIČIUOTA: 1 x RFID blokuojanti piniginė. DOVANA: Kasdienė dovana draugams ar šeimai, gimtadienis, Kalėdos, jubiliejus, Motinos diena, Valentino diena, Naujieji metai ir bet kokia kita svarbi data, kai reikia dovanos. Tai taip pat puiki dovana savo reikmėms. Pasiruoškite sulaukti daugybės komplimentų! Produkto aprašymas Spalva: RFID – kava LETEULO moteriška RFID blokuojanti piniginė su užtrauktuku, senovinis rankomis trina odinis piniginės dėklas&lt; /p&gt; Siūlome konsultavimo paslaugą: jei turite klausimų dėl prekių, nedvejodami klauskite mūsų, patarsime ir padėsime.  VISOS piniginės buvo supakuotos į dovanų dėžutę  Dovanų proga: kasdienė dovana draugams ar šeimai, gimtadienis, Valentino diena, Kalėdų diena ir tt</long-description-lt><long-description-lv>Šīs vienības izmēri: 7,68 collas (garums) x 3,74 collas (platums) x 0,98 collas (t). Piemērots lielākajai daļai rokassomu / maku. Šis ir RFID bloķēšanas maciņš. Meifam ir uzlabota RFID droša tehnoloģija, lai aizsargātu pret nevēlamu RFID skenēšanu, lai aizsargātu jūsu personisko informāciju, piemēram, ID kartes, kredītu. kartes. Struktūra: 18 karšu kontaktligzdas, 4 sadaļas tīriem / rēķiniem, 2 kabatas ar rāvējslēdzēju, 2 SIM kartes, lai sadursmē aizdari, ļauj jums droši glabāt naudu un kartes. Vērtīgs: kā vintage sieviešu maciņš ir lieliski piemērots ikdienas lietošanas vai ceļojuma izturīgā dizaina ilgstošai lietošanai. Jūs izceļaties un neatkārtosit citus. Komplektā ietilpst: 1 x RFID bloķējošais maciņš. Dāvana: Ikdienas dāvana draugiem vai ģimenei, dzimšanas diena, Ziemassvētki, jubileja, Mātes diena, Valentīna diena, Jaunais gads un jebkurš cits svarīgs datums, kad jums nepieciešama dāvana. Tā ir arī lieliska dāvana jūsu pašu lietošanai. Gatavojieties daudziem komplimentiem! Produkta apraksts Krāsa: RFID - kafijas letteulus sieviešu RFID bloķējošais maciņš ar rāvējslēdzēju, vintage ar rokām izvelciet ādas atalgojuma paplātes &amp;lt;/p&amp;gt; Mēs piedāvājam konsultāciju pakalpojumu: ja jums ir kādi jautājumi par precēm, nevilcinieties mums jautāt, konsultēt un palīdzēt. Visi maki bija iesaiņoti dāvanu kastē dāvanām: ikdienas dāvana draugiem vai ģimenei, dzimšanas diena, Valentīna diena, Ziemassvētku diena utt.</long-description-lv><long-description-ee>Selle üksuse mõõtmed: 7,68 tolli (pikkus) x 3,74 tolli (laius) x 0,98 tolli (t). Sobib enamiku käekottide / rahakottide jaoks. See on RFID -blokeeriv rahakott. Rahakotil on täiustatud RFID -turvaline tehnoloogia, et kaitsta soovimatu RFID -skaneerimise eest, et kaitsta teie isiklikku teavet, näiteks ID -kaarte, krediiti. kaardid. Konstruktsioon: 18 kaardipesa, 4 sektsiooni puhaste / arvete jaoks, 2 taskut tõmblukuga, 2 SIM -kaarti klambri kokkupõrkeks võimaldab teil raha ja kaarte turvaliselt hoida. Väärtuslik: vintage naissoost rahakotina sobib see suurepäraselt igapäevase kasutamise või reisikindla kujunduse pikaajaliseks kasutamiseks. Sa paistakse silma ja ei korda teisi. Pakett sisaldab: 1 x RFID -blokeeriv rahakott. Kingitus: igapäevane kingitus sõpradele või perele, sünnipäev, jõulud, aastapäev, emadepäev, sõbrapäev, uusaasta ja muu oluline kuupäev, kui vajate kingitust. See on ka suurepärane kingitus teie enda kasutamiseks. Ole valmis paljudeks komplimentideks! Toote kirjeldus Värv: RFID - kohv Lettelus Naiste RFID -i blokeerimine tõmblukuga, vintage käsitsi rull -nahkkärviga tasud &amp;lt;/p&amp;gt; Pakume konsultatsiooniteenust: kui teil on kauba kohta küsimusi, ärge kõhelge küsige, nõustage, nõustage ja abistage. Kõik rahakotid pakiti kingituste jaoks kinkekarpi: igapäevane kingitus sõpradele või perele, sünnipäev, sõbrapäev, jõulupüha jne.</long-description-ee><long-description-fi>Tämän tuotteen mitat: 7,68 tuumaa (pituus) x 3,74 tuumaa (leveys) x 0,98 tuumaa (t). Soveltuu useimpiin käsilaukkuihin / lompakkoihin. Tämä on RFID -esto lompakko. Lompakolla on parannettu RFID -suojattu tekniikka suojaamaan ei -toivottua RFID -skannausta henkilökohtaisten tietojen, kuten henkilökorttien, hyvityksen, suojaamiseksi. kortit. Rakenne: 18 korttipistoketta, 4 osaa puhtaille / laskuille, 2 taskua vetoketjulla, 2 SIM -korttia lukkoon yhteenottoon antaa sinun pitää rahaa ja kortteja turvallisesti. Arvokas: Vintage -naisten lompakkona se on täydellinen päivittäisen käytön tai matkakestävän suunnittelun pitkän aikavälin käyttöön. Sinä erottuu etkä toista muita. Paketti sisältää: 1 x RFID -esto lompakko. Lahja: Jokapäiväinen lahja ystäville tai perheelle, syntymäpäivä, joulu, vuosipäivä, äitienpäivä, ystävänpäivä, uusi vuosi ja kaikki muut tärkeät päivämäärät, kun tarvitset lahjaa. Se on myös loistava lahja omaan käyttöön. Valmistaudu paljon kohteliaisuuksia! Tuotekuvaus Väri: RFID - Kahvin letteulus Naisten RFID -esto lompakko vetoketjulla, vintage -käden levittämisnahkapalkka -alueet Kaikki lompakot oli pakattu lahjapakkaukseen lahjoja varten: päivittäinen lahja ystäville tai perheelle, syntymäpäivä, ystävänpäivä, joulupäivä jne.</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/268/566/118268566/moteriska-uzsegama-pinigine-vintazine-ranka-trinama-pinigines-c1ce9_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/268/566/118268566/moteriska-uzsegama-pinigine-vintazine-ranka-trinama-pinigines-ecc38-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/268/566/118268566/moteriska-uzsegama-pinigine-vintazine-ranka-trinama-pinigines-b824f-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/268/566/118268566/moteriska-uzsegama-pinigine-vintazine-ranka-trinama-pinigines-05c83-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/268/566/118268566/moteriska-uzsegama-pinigine-vintazine-ranka-trinama-pinigines-75ec5-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>18626</category-id><category-name>Ground drills</category-name><barcode>7508910626646 </barcode><supplier-code>7508910626646 </supplier-code><manufacturer-code>amiba120</manufacturer-code><title-lt>Dydžiai Sodo grąžtas Spiralinis skylių kasimo įrankis Žemės grąžtas</title-lt><title-ru>Izmēri dārza urbšanas spirāles caurumu rakšanas instruments Zemes urbis</title-ru><title-lv>Izmēri dārza urbšanas spirāles caurumu rakšanas instruments Zemes urbis</title-lv><title-ee>Suurused aiapuur</title-ee><title-fi>Koot puutarhaporauskierre reikä -kaivaustyökalu maapora</title-fi><long-description-lt>Aprašymai: Spalva: Juoda Medžiaga: Plienas Suderinamumas: UniversalusSavybės1. Taupykite savo laiką ir energiją. Neslidžios konstrukcijos tinka bet kokiam elektriniam ar akumuliatoriniam gręžtuvui. Tvirtesnis sukibimas ir stabilumas jūsų grąžtui.2. Puikiai tinka sodinti gėlių svogūnėlius, žolės kamščius ir daigynų sodinukus. Lengvai įsiskverbia į daugumą dirvožemio tipų, net ir molingą bei akmenuotą dirvą. Taip pat puikiai tinka kasti piktžoles prie šaknų. Pakuotę sudaro: 1 sodo sraigto grąžtas (elektrinis grąžtas neįeina) (pasirenkamas dydis) Pastaba:1. Leiskite 1-5 mm paklaidai dėl rankinio matavimo ir įsitikinkite, kad prieš užsakydami neprieštaraujate.2. Dėl ekrano skirtumo spalva gali šiek tiek skirtis nuo to, ko tikitės, leiskite, ačiū</long-description-lt><long-description-lv>Apraksti: Krāsa: Melns materiāls: tērauda saderība: Universālā reklāma1. Ietaupiet savu laiku un enerģiju. Nonslip konstrukcijas ir piemērotas jebkuram elektriskam vai bezvada urbjam. Spēcīgāka saķere un stabilitāte jūsu urbjam.2. Lieliski piemērots ziedu sīpolu, zāles spraudņu un bērnudārza stādiem. Viegli iekļūst lielākā daļa augsnes veidu, pat mālaino un akmeņainu augsni. Lieliski piemērots arī nezāļu rakšanai pie saknēm. Komplekts sastāv no: 1 dārza dzenskrūves urbis (elektriskais urbis neietver) (pēc izvēles izmēra) Piezīme: 1. Atļaujiet 1-5 mm kļūdu manuālajā mērījumā un pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka jums nav prātā.2. Sakarā ar atšķirību ekrānā, krāsa var nedaudz atšķirties no tā, ko jūs sagaidāt, ļaujiet paldies</long-description-lv><long-description-ee>Kirjeldused: Värv: must materjal: terase ühilduvus: universaalne reklaam1. Säästke oma aega ja energiat. Mitte -libisevad konstruktsioonid sobivad iga elektrilise või juhtmeta puuri jaoks. Tugevam adhesioon ja stabiilsus teie harjutusele.2. Ideaalne lillesibulate, rohupistikute ja lasteaia seemikute istutamiseks. Tungib hõlpsalt enamikust mullatüüpidest, isegi savist ja kivist mulda. Ideaalne ka juurte umbrohu kaevamiseks. Pakett koosneb: 1 Gardeni propelleripuur (elektripuur ei sisalda) (valikuline suurus) Märkus: 1. Laske käsitsi mõõtmisel tõrge 1-5 mm ja veenduge, et te enne tellimist ei pahandaks.2. Ekraani erinevuse tõttu võib värv olla pisut erinev, mida ootate, laske tänada</long-description-ee><long-description-fi>Kuvaukset: Väri: Musta materiaali: Teräs yhteensopivuus: Universal Promotion1. Säästä aikaa ja energiaa. Ei -liukumissarakenteet soveltuvat mihin tahansa sähköiseen tai johdottomaan poraan. Vahvempi tarttuvuus ja stabiilisuus porallesi.2. Täydellinen kukkulamppujen, ruohotulpan ja taimitarhan taimien istuttamiseen. Tunkeutuu helposti useimpiin maaperän tyyppeihin, jopa savi- ja kiviseen maaperään. Täydellinen myös rikkakasvien kaivamiseen juuriin. Paketti koostuu: 1 puutarhapotkurien pora (sähköpora ei sisällä) (valinnainen koko) HUOMAUTUS: 1. Manuaalisen mittauksen virheen 1-5 mm virhe ja varmista, että et välitä ennen tilausta.2. Näytön eron vuoksi väri voi olla hiukan erilainen kuin mitä odotat, kiitos</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/608/791/118608791/dydziai-sodo-graztas-spiralinis-skyliu-kasimo-irankis-f5142_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/608/791/118608791/dydziai-sodo-graztas-spiralinis-skyliu-kasimo-irankis-2aac2-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/608/791/118608791/dydziai-sodo-graztas-spiralinis-skyliu-kasimo-irankis-4952d-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/608/791/118608791/dydziai-sodo-graztas-spiralinis-skyliu-kasimo-irankis-e6741-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/608/791/118608791/dydziai-sodo-graztas-spiralinis-skyliu-kasimo-irankis-0978b-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>21924</category-id><category-name>Plumbing connections, valves</category-name><barcode>7508910626653 </barcode><supplier-code>7508910626653 </supplier-code><manufacturer-code>amiba121</manufacturer-code><title-lt>Šoninio įėjimo tualeto įleidimo vožtuvas Cisternos priedai Reguliuojami plūdės užpildymo vožtuvai G1/2</title-lt><title-ru>Sānu ieejas tualetes ieejas vārsta tvertnes piederumi Pielāgojiet pludiņa pildījuma vārstus G1/2</title-ru><title-lv>Sānu ieejas tualetes ieejas vārsta tvertnes piederumi Pielāgojiet pludiņa pildījuma vārstus G1/2</title-lv><title-ee>Külg sissepääsu tualettruumi sisselaskeventiilmahuti aksessuaarid Reage Ujuda täiteventiilid G1/2</title-ee><title-fi>Sivun sisäänkäynnin wc: n sisääntulon venttiilin säiliötarvikkeet Säädä kelluvia täyttöventtiilejä G1/2</title-fi><long-description-lt>Savybės:1. Pagaminta iš ABS, varinės medžiagos, patvari, nelengva rūdyti.2. Tvirtas ir patvarus, lengvai montuojamas;3.Paprastas plūdės reguliavimas virš vandens ir tylus veikimas. 4.Vožtuvo aukštis ir vandens lygis yra sureguliuoti taip, kad jis tinkamai tilptų ir didžiausias praplovimo tūris.5. Jei turite klausimų, nedvejodami susisiekite su mumis. Į komplektą įeina: 1 x tualeto įleidimo vožtuvas</long-description-lt><long-description-lv>Funkcijas: 1. izgatavots no abs, vara materiāla, izturīgs, nav viegli sarūsēt.2. Izturīgs un izturīgs, viegli uzstādāms; 3. Vienkārša pludiņa vadība pār ūdeni un klusu darbību. 4. Ūdens augstums un ūdens līmenis tiek noregulēts tā, lai tas pareizi derētu, un maksimālais flush tilpums.5. Ja jums ir kādi jautājumi, nevilcinieties sazināties ar mums. Komplektā ietilpst: 1 x tualetes ieejas vārsts</long-description-lv><long-description-ee>Omadused: 1. valmistatud abs, vaskmaterjalist, vastupidav, seda pole kerge roostetada.2. Vastupidav ja vastupidav, hõlpsasti paigaldatav; 3. Lihtne hõljumine vee ja vaikse töö üle. 4. vee kõrgus ja veetase on reguleeritud nii, et see sobib korralikult ja maksimaalne loputus.5. Kui teil on küsimusi, võtke meiega ühendust. Komplekt sisaldab: 1 x tualettruumi sisselaskeventiili</long-description-ee><long-description-fi>Ominaisuudet: 1. valmistettu ABS: stä, kuparimateriaalista, kestävä, ei helppo ruosteta.2. Vankka ja kestävä, helppo asentaa; 3. Yksinkertainen kelluvan ohjaus veden ja hiljaisen toiminnan suhteen. 4. Veden korkeus ja vesitaso säädetään siten, että se sopii kunnolla ja maksimaalinen huuhtelutilavuus.5. Jos sinulla on kysyttävää, älä epäröi ottaa yhteyttä meihin. Pakkaus sisältää: 1 x wc: n sisääntuloventtiili</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/610/141/118610141/soninio-iejimo-tualeto-ileidimo-voztuvas-cisternos-priedai-9e038_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/610/141/118610141/soninio-iejimo-tualeto-ileidimo-voztuvas-cisternos-priedai-74374-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/610/141/118610141/soninio-iejimo-tualeto-ileidimo-voztuvas-cisternos-priedai-71431-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/610/141/118610141/soninio-iejimo-tualeto-ileidimo-voztuvas-cisternos-priedai-78048-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/610/141/118610141/soninio-iejimo-tualeto-ileidimo-voztuvas-cisternos-priedai-a0f3a-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>15687</category-id><category-name>Lanterns and flashlights</category-name><barcode>7508910626660 </barcode><supplier-code>7508910626660 </supplier-code><manufacturer-code>amiba122</manufacturer-code><title-lt>Kaklo skaitymo lemputė, įkraunama skaitymo lempa lovai, 3 spalvas keičianti skaitymo lempa su ilgomis lanksčiomis atlenkiamomis rankovėmis, skirta mezgimui, taisymui, skaitymui [Energijos klasė A+++] (juoda)</title-lt><title-ru>Dzemdes kakla lasīšanas lampa, uzlādējama gultas lukturis, 3 krāsas, kas maina lasīšanas lampu ar garām elastīgām saliekamām piedurknēm adīšanas, labošanas, lasīšanas [enerģijas klase A +++] (melna) (melna)</title-ru><title-lv>Dzemdes kakla lasīšanas lampa, uzlādējama gultas lukturis, 3 krāsas, kas maina lasīšanas lampu ar garām elastīgām saliekamām piedurknēm adīšanas, labošanas, lasīšanas [enerģijas klase A +++] (melna) (melna)</title-lv><title-ee>Emakakaela lugemislamp, laetav lugemislamp voodi jaoks, 3 värvi, mis vahetab pikkade painduvate kokkupandavate varrukatega lugemislamp kudumiseks, parandamiseks, lugemiseks [energiaklass A +++] (must) (must) (must)</title-ee><title-fi>Kohdunkaulan lukuvalaistus, ladattava lukuvalaisin sängylle, 3 väriä, jotka muuttavat lukuvalaisinta pitkillä joustavilla taiteilla neulomiseen, korjaamiseen, lukemiseen [energialuokka A +++] (musta) (musta)</title-fi><long-description-lt>Apie šį elementą Ideali akis prižiūrinti skaitymo lempa: skaitymo lempoje yra 4 LED karoliukai (2 šilti ir 2 balti) ir 3 ryškumo režimai, kad atitiktų skirtingus poreikius: šilta šviesa, balta šviesa, šilta. balta šviesa, suteikia stabilią ir patogią šviesą, nemirga, filtruoja mėlyną šviesą, mažina akių nuovargį, atitinka skirtingus apšvietimo poreikius.  C tipas. Greitas įkrovimas ir ilgas baterijos veikimo laikas: knygų lentynos lempoje yra C tipo USB greito įkrovimo laidas. Galite įkrauti kompiuterį, automobilinį įkroviklį ar mobilųjį maitinimą bet kada ir bet kur. Pridedama aukščiausios kokybės 1 000 mAh įkraunama baterija, užtikrinanti galingą, nepritemdantį ryškumą iki 25 valandų (bendras skaitymas, viena galvutė).  Patogus, lengvas – lempa pagaminta iš minkštos, ergonomiškos silikonas, su minkštomis pagalvėlėmis kaklo kontaktinėms vietoms, kad būtų išvengta nukrypimų ir slydimo naudojimo metu. Patogu sėdėti ar gulėti. Taškinė lempa sveria tik 80 gramų ir nespaudžia kaklo. Ilgalaikis naudojimas nesukelia diskomforto kakle. Lankstūs rankų ir jutikliniai jungikliai – tvirtas, sulankstomas kaklo lempa leidžia pasirinkti geriausią apšvietimo kampą įvairiose aplinkose, juo paprasta naudotis ir sukuriamas tobulas ryškumas. Nemirksėjimo dizainas ir Blu-Ray filtras su pažangiais LED rutuliais. Vaikai ir suaugusieji nebekankina akių nuovargio. Vieno paspaudimo mygtukas, paprastas, patogus ir greitas. Didelis našumas – skaitymo lemputė idealiai tinka vidaus ar lauko veiklai, pavyzdžiui, skaitymui, naktiniam bėgimui ir remontui. Siauras spindulio kampas leidžia skaitymo lemputei apšviesti jūsų vietą netrukdant miegančiam partneriui. Dėl didelio našumo jis jums patogus. Tai taip pat puiki dovana šeimai ir draugams!</long-description-lt><long-description-lv>Par šo elementu, ideālā acu kopšana lasīšanas lampai: lasīšanas lampai ir 4 LED lodītes (2 siltas un 2 baltas) un 3 spilgtas režīmi, lai apmierinātu dažādas vajadzības: silta gaisma, balta gaisma, silta. Balta gaisma, nodrošina stabilu un ērtu gaismu, nemirst, filtrē zilu gaismu, samazina acu nogurumu, atbilst dažādas apgaismojuma vajadzības.  C tipa. Ātra uzlāde un ilgs akumulatora darbības laiks: grāmatu plauktu lampai ir ASV tipa USB ātrā uzlādes vads. Jūs varat uzlādēt datoru, automašīnas lādētāju vai mobilo jaudu jebkur un jebkur. Pievieno augstākās kvalitātes 1000 mAh uzlādējamu akumulatoru, lai nodrošinātu jaudīgu, neaptveramu spilgtumu līdz 25 stundām (vispārējā lasīšana, viena galva).  Ērts, viegls - lampa ir izgatavota no mīksta, ergonomiska silikona, ar mīkstiem spilveniem kakla kontakta zonām, lai novērstu novirzes un slīdēšanu. Ērti sēdēt vai apgulties. Vietas lampa sver tikai 80 gramus un nespiež kaklu. Ilgstoša lietošana neizraisa diskomfortu kaklā. Elastīgi roku un skārienekļu slēdži - ciets, saliekams kakla lampa ļauj izvēlēties labāko apgaismojuma leņķi dažādās vidēs, ērti lietojamas un radīt perfektu spilgtumu. Nemirstīgais dizains un Blu-ray filtrs ar uzlabotām LED bumbiņām. Bērni un pieaugušie vairs nespīdzina acu nogurumu. Viena klikšķa poga, vienkārša, ērta un ātra. Augsta veiktspēja - lasīšanas gaisma ir ideāli piemērota vietējām vai āra aktivitātēm, piemēram, lasīšanai, nakts skriešanai un remontam. Šaurais rādiusa leņķis ļauj lasīšanas spuldzei apgaismot jūsu atrašanās vietu, neiejaucoties miega partnerim. Augstās veiktspējas dēļ tas jums ir ērti. Šī ir arī lieliska dāvana ģimenei un draugiem!</long-description-lv><long-description-ee>Selle elemendi kohta on lugemislambi ideaalne silmahooldus: lugemislampil on 4 LED -helmeid (2 sooja ja 2 valget) ja 3 eredat režiimi, mis vastavad erinevatele vajadustele: soe tuli, valge tuli, soe. Valge tuli, tagab stabiilse ja mugava valguse, ei sure, filtreerib sinist valgust, vähendab silmaväsimust, vastab erinevatele valgustusvajadustele.  Tüüp C. Kiire laadimine ja pikk aku kestus: raamaturiiulite lamp on USA -tüüpi USB kiire laadimisjuhe. Võite laadida oma arvutit, autolaadijat või mobiilset energiat kõikjal ja kõikjal. Lisatakse kõrgeima kvaliteediga 1000 mAH -i laetavat aku, et tagada võimsa, mitte -kohane heledus kuni 25 tundi (üldine näit, üks pea).  Mugav, kerge - lamp on valmistatud pehmest, ergonoomilisest silikoonist, millel on pehmed padjad kaela kontaktpiirkondade jaoks, et vältida kõrvalekaldeid ja libisemist. Mugav istuda või pikali heita. Spotlamp kaalub ainult 80 grammi ega vajuta kaela. Pikaajaline kasutamine ei põhjusta kaelas ebamugavust. Paindlikud käe- ja puutelülitid - tahke, kokkupandav kaelalamp võimaldab teil valida parima valgustusnurga erinevates keskkondades, hõlpsasti kasutatav ja luua täiuslik heledus. Surematu disain ja Blu-ray filter täiustatud LED-kuulide abil. Lapsed ja täiskasvanud ei piina enam silmade väsimust. Üks klõpsunupp, lihtne, mugav ja kiire. Kõrge jõudlus - lugemisvalgus sobib ideaalselt kodumaiste või vabaõhutegevuste jaoks, näiteks lugemine, öö jooksmine ja remont. Kitsas raadiuse nurk võimaldab lugemispirnil teie asukohta valgustada ilma magamispartnerisse segamata. Suure jõudluse tõttu on see teile mugav. See on ka suurepärane kingitus perele ja sõpradele!</long-description-ee><long-description-fi>Tästä elementistä lukuvalaisimen ihanteellinen silmähoito: Lukuvalaisessa on 4 LED -helmiä (2 lämmin ja 2 valkoista) ja 3 kirkasta tilaa erilaisten tarpeiden tyydyttämiseksi: lämmin valo, valkoinen valo, lämmin. Valkoinen valo tarjoaa vakaan ja mukavan valon, ei kuole, suodattimet sinistä valoa, vähentää silmien väsymystä, vastaa erilaisia ​​valaistustarpeita.  Tyyppi C. Nopea lataus ja pitkä akun käyttöikä: Kirjahyllyt -lampussa on Yhdysvaltain tyyppinen USB -nopea latausjohto. Voit ladata tietokoneen, auton laturin tai mobiilivirran missä tahansa ja missä tahansa. Korkein laatu 1000 mAh -ladattava akku lisätään tehokkaan, ei -kapittaisen kirkkauden varmistamiseksi jopa 25 tunnin ajan (yleinen lukeminen, yksi pää).  Kätevä, kevyt - lamppu on valmistettu pehmeästä, ergonomisesta silikonista, ja pehmeät tyynyt kaulan kosketusalueille poikkeamien estämiseksi ja liukumisen estämiseksi. Kätevä istua tai makaa. Spot -lamppu painaa vain 80 grammaa eikä paina kaulaa. Pitkäaikainen käyttö ei aiheuta epämukavuutta kaulassa. Joustavat käsi- ja kosketuskytkimet - kiinteä, taitettava kaulavalaisin antaa sinun valita parhaan valaistuskulman eri ympäristöissä, helppokäyttöinen ja luoda täydellinen kirkkaus. Kuolematon muotoilu ja Blu-ray-suodatin edistyneillä LED-palloilla. Lapset ja aikuiset eivät enää kiduta silmien väsymystä. Yksi napsautuspainike, yksinkertainen, mukava ja nopea. Korkea suorituskyky - Lukemisvalo on ihanteellinen kotimaiseen tai ulkotoimintaan, kuten lukemiseen, yön juoksuun ja korjaamiseen. Kapea säteen kulma antaa lukemispulille valaisemaan sijaintisi häiritsemättä nukkuva kumppania. Korkean suorituskyvyn takia se on sinulle mukava. Tämä on myös loistava lahja perheelle ja ystäville!</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/617/726/118617726/kaklo-skaitymo-lempute-ikraunama-skaitymo-lempa-lovai-575f5-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/617/726/118617726/kaklo-skaitymo-lempute-ikraunama-skaitymo-lempa-lovai-96e2c-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/617/726/118617726/kaklo-skaitymo-lempute-ikraunama-skaitymo-lempa-lovai-88d3b-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/617/726/118617726/kaklo-skaitymo-lempute-ikraunama-skaitymo-lempa-lovai-0a47a-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/617/726/118617726/kaklo-skaitymo-lempute-ikraunama-skaitymo-lempa-lovai-a8b37-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>17857</category-id><category-name>Photographic lighting equipment</category-name><barcode>7508910626677 </barcode><supplier-code>7508910626677 </supplier-code><manufacturer-code>amiba123</manufacturer-code><title-lt>Aukštos temperatūros 500 laipsnių E14 halogeninė lemputė 25W burbulinei orkaitei</title-lt><title-ru>Augsta temperatūra 500 grādi E14 halogēna lampa 25W burbuļu krāsnī</title-ru><title-lv>Augsta temperatūra 500 grādi E14 halogēna lampa 25W burbuļu krāsnī</title-lv><title-ee>Kõrge temperatuur 500 kraadi E14 halogeenlamp 25W mulliahju jaoks</title-ee><title-fi>Korkea lämpötila 500 astetta E14 halogeenilamppu 25 W: n kuplauunille</title-fi><long-description-lt>AprašymasElemento tipas: Kaitrinės lemputės Galios tolerancija: 2% Taikymas: Vidinis, inžinerinis, komercinis Galia: 25w Įtampa: 220V Stiklo dangtis Paviršiaus apdorojimas: SkaidrusTipas: E14 Varžtas halogeninei lemputei Apsaugos klasė: N/ALampų laikiklio tipas: E140Life0 Skaidri Medžiaga: stiklas + metalas Dydis: 57 x 25 mm Pakuotės turinys: 3 X lemputė. Į komplektą neįeina tik aukščiau nurodytas pakuotės turinys, kiti produktai neįtraukiami. Pastaba: Dėl šviesaus fotografavimo ir skirtingų ekranų paveikslėlyje esančios prekės spalva gali šiek tiek skirtis nuo tikrosios. Leidžiama matavimo paklaida +/- 1-3cm.</long-description-lt><long-description-lv>Apraksts Elektrientais tips: Kvēlspuldzes luktura jaudas tolerance: 2% pielietojums: Iekšējā, inženiertehniskā, komerciālā jauda: 25W Spriegums: 220 V Stikla vāka virsmas apstrāde: Caurspīdīgs laiks: E14 skrūve Halgen Lampel aizsardzības klasei: N/alampus turētāja tips: E140Life0 Transvederam Saturs: 3 X gaisma. Komplektā nav tikai iepriekš minētā iepakojuma satura, tiek izslēgti citi produkti. Piezīme: vienuma krāsa dažādu ekrānu attēlā var nedaudz atšķirties no reālā. Mērījumu kļūda ir atļauta +/- 1-3 cm.</long-description-lv><long-description-ee>Kirjeldus Elektriline tüüp: hõõglambi võimsuse tolerants: 2% rakendus: sisemine, tehniline, äriline võimsus: 25W pinge: 220 V klaasist kaane pinna töötlemine: Läbipaistev aeg: E14 polt Halgeni lampi kaitseklass: N/alampuse hoidja tüüp: E140Life0 Transpart0 Transpart0 Sisu: 3 x tuli. Komplekt ei sisalda ainult ülaltoodud paketi sisu, muud tooted jäetakse välja. MÄRKUS. Erinevate ekraanide pildil olev üksuse värv võib reaalsest pisut erineda. Mõõtmisviga on lubatud +/- 1-3cm.</long-description-ee><long-description-fi>Kuvaus Sähkötyyppi: hehkulamppujen tehonsietoisuus: 2% Sovellus: Sisäinen, tekniikka, kaupallinen teho: 25W Jännite: 220 V lasi kannen pintakäsittely: Läpinäkyvä aika: E14 -pultti HALGEN -LAMPLE PROTUNCE -luokka: N/Alampuksen pidike Tyyppi: E140Life0 Transler -Sisältö: 3 x valoa. Pakkaus ei sisällä vain yllä olevan pakkauksen sisältöä, muut tuotteet jätetään pois. HUOMAUTUS: Erilaisten näytöiden kuvan esineen väri voi olla hiukan erilainen kuin todellinen. Mittausvirhe on sallittu +/- 1-3 cm.</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/675/871/118675871/aukstos-temperaturos-500-laipsniu-e14-halogenine-lempute-ec2eb-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/675/871/118675871/aukstos-temperaturos-500-laipsniu-e14-halogenine-lempute-04ec5-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/675/871/118675871/aukstos-temperaturos-500-laipsniu-e14-halogenine-lempute-3a1ed-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/675/871/118675871/aukstos-temperaturos-500-laipsniu-e14-halogenine-lempute-4c2a5-atsiliepimai_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>21618</category-id><category-name>Engine parts</category-name><barcode>7508910626684 </barcode><supplier-code>7508910626684 </supplier-code><manufacturer-code>amiba124</manufacturer-code><title-lt>Karbiuratorius, skirtas Emak Oleo Mac Efco 727 730 733 735 740 433 435 440 40</title-lt><title-ru>EMAK OLEO MAC EFCO 727 730 733 735 740 433 435 440 40 karburators</title-ru><title-lv>EMAK OLEO MAC EFCO 727 730 733 735 740 433 435 440 40 karburators</title-lv><title-ee>Karburaator Emak Oleo Mac EFCO 727 730 733 735 740 433 435 440 40 40</title-ee><title-fi>EMAK OLEO MAC EFCO 727 730 733 735 740 433 435 440 440 440 440</title-fi><long-description-lt>Aprašymas Karbiuratorius tinka Emak Oleo mac Efco 727 730 733 735 740 433 435 440 40 8405 8420 8510 8515 8425 E 8365 varikliui 2318690R 733 735 740 433 435 440 40 8405 8420 8510 8515 8425 8365 variklis. Pastaba: fotografuojant šviesiai ir naudojant skirtingus ekranus, paveikslėlyje esančio elemento spalva gali šiek tiek skirtis nuo tikrosios. nuotrauka gali šiek tiek skirtis nuo tikrosios prekės. Leidžiama matavimo paklaida yra +/- 1-3 cm.</long-description-lt><long-description-lv>Kārburatora apraksts ir piemērots Emak Oleo Mac EFCO 727 730 733 735 740 433 435 440 40 8405 8420 8515 8515 8425 E 8365 E 8365 2318690R 733 735 740 435 435 435 435 440 40 40 840 840 840 840. Piezīme: fotografējot gaismu un izmantojot dažādus ekrānus, elementa krāsa attēlā var nedaudz atšķirties no reālā. Fotoattēls var nedaudz atšķirties no reālā produkta. Atļautā mērīšanas kļūda ir +/- 1-3 cm.</long-description-lv><long-description-ee>The description of the carburetor is suitable for EMAK OLEO Mac EFCO 727 730 733 735 740 433 435 440 40 8405 8420 8515 8515 8425 E 8365 E 8365 2318690R 733 735 740 435 435 435 435 440 40 840 the engine. Märkus. Valguse pildistamisel ja erinevate ekraanide kasutamisel võib pildi elemendi värv olla reaalsest pisut erinev. Foto võib tõelisest tootest pisut erineda. Lubatud mõõtmisviga on +/- 1-3 cm.</long-description-ee><long-description-fi>Kaasuttimen kuvaus sopii EMAK OLEO MAC EFCO 727 730 733 735 740 433 435 440 40 8405 8420 8515 8515 8425 E 8365 E 8365 2318690R 733 735 740 435 435 435 435 440 440 440. HUOMAUTUS: Kun valokuvataan valoa ja käyttämällä erilaisia ​​näytöitä, kuvan elementin väri voi olla hiukan erilainen kuin todellinen. Kuva voi olla hiukan erilainen kuin oikea tuote. Sallitun mittausvirhe on +/- 1-3 cm.</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/676/306/118676306/karbiuratorius-skirtas-emak-oleo-mac-efco-727-72ef1_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/676/306/118676306/karbiuratorius-skirtas-emak-oleo-mac-efco-727-44048-kaina_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/676/306/118676306/karbiuratorius-skirtas-emak-oleo-mac-efco-727-4c3dc-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/676/306/118676306/karbiuratorius-skirtas-emak-oleo-mac-efco-727-08048-atsiliepimai_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>15647</category-id><category-name>Knives, multifunctional tools</category-name><barcode>7508910626691 </barcode><supplier-code>7508910626691 </supplier-code><manufacturer-code>amiba125</manufacturer-code><title-lt>Profesionalios nerūdijančio plieno šunų kirpimo žirklės, ryškių spalvų rinkinys</title-lt><title-ru>Profesionāla nerūsējošā tērauda suņu matu griezuma šķēres</title-ru><title-lv>Profesionāla nerūsējošā tērauda suņu matu griezuma šķēres</title-lv><title-ee>Profesionālas nerūsējošā tērauda suņu grieznes, spilgtu krāsu komplekts</title-ee><title-fi>Ammattikäyttöön tarkoitetut ruostumattomasta teräksestä valmistetut koiranleikkurit, kirkkaiden värien setti</title-fi><long-description-lt>Aprašymas Nerūdijančio plieno medžiaga: naminių gyvūnėlių priežiūros žirklės pagamintos iš aukštos kokybės nerūdijančio plieno medžiagų, kurios yra patvarios ir turi aštrius ašmenis. Net ir po ilgalaikio naudojimo tai neturės įtakos produkto kokybei. Specialus dizainas: Profesionalios naminių gyvūnėlių žirklės yra ergonomiško dizaino, su rausvu plastikiniu dangteliu ant apvalios rankenos, kuri pagerina pirštų patogumą ir tam tikru mastu pagerina bendrą gaminio grožį. Mažas triukšmas: naminių žirklių varžtai gali reguliuoti žirklių sandarumą pagal jūsų poreikius, kad būtų pasiektas norimas efektas ir būtų geriausia naudotojo patirtis. Plačiai naudojamos: naminių gyvūnėlių žirklės tinka bet kokiems pūkuotiems augintiniams. Rinkinį sudaro 4 skirtingi tipai. Pavyzdžiui, tiesios žirklės, plonosios žirklės, žemyn lenktos žirklės, į viršų lenktos žirklės. Jie tinka įvairioms naminių gyvūnėlių dalims kirpti, kad gautumėte patenkinamą efektą. Lengva laikyti: naminių gyvūnėlių plaukų kirpimo mašinėlių rinkinį sudaro 4 skirtingų tipų žirklės, šukos ir šluostė, taip pat yra gražus laikymo krepšys, kurį patogu nešiotis ir laikyti, kad neprarastumėte.</long-description-lt><long-description-lv>Nerūsējošā tērauda materiāla apraksts: mājdzīvnieku kopšanas šķēres ir izgatavotas no augstas kvalitātes nerūsējošā tērauda materiāliem, kas ir izturīgi un ar asiem asmeņiem. Pat pēc ilgtermiņa lietošanas tas neietekmēs produkta kvalitāti. Īpašais dizains: Profesionālas mājdzīvnieku šķēres ir ergonomisks dizains, ar rozā plastmasas pārsegu uz apaļa roktura, kas uzlabo pirkstu ērtības un zināmā mērā uzlabo produkta vispārējo skaistumu. Zems troksnis: mājās gatavotas šķēres skrūves var cieši pielāgot šķēres jūsu vajadzībām, lai sasniegtu vēlamo efektu un būtu labākā lietotāja pieredze. Plaši izmantots: mājdzīvnieku šķēres ir piemērotas visiem pūkainajiem mājdzīvniekiem. Komplekts sastāv no 4 dažādiem veidiem. Piemēram, taisnas šķēres, plānas šķēres, izliektas šķēres, izliektas šķēres. Tie ir piemēroti dažādām mājdzīvnieka daļām, lai iegūtu apmierinošu efektu. Viegli saglabājams: mājdzīvnieku matu griezuma mašīnu komplekts sastāv no 4 dažādu veidu šķērēm, ķemmes un auduma, kā arī no skaistas uzglabāšanas somas, kuru ir ērti nēsāt un turēt, lai jūs zaudētu.</long-description-lv><long-description-ee>Roostevabast terasest materjali kirjeldus: lemmikloomahoolduse käärid on valmistatud kvaliteetsetest roostevabast terasest materjalidest, mis on vastupidavad ja millel on teravad labad. Isegi pärast pikaajalist kasutamist ei mõjuta see toote kvaliteeti. Spetsiaalne disain: Professionaalsed PET -käärid on ergonoomiline disain, ümmargusel käepidemel on roosa plastkattega, mis parandab sõrmede mugavust ja parandab mingil määral toote üldist ilu. Madal müra: omatehtud kääride poldid saavad käärid tihedalt kohandada teie vajadustega, et saavutada soovitud efekt ja olla parim kasutajakogemus. Laialdaselt kasutatav: PET -käärid sobivad igasuguste kohevate lemmikloomade jaoks. Komplekt koosneb 4 erinevat tüüpi. Näiteks sirged käärid, õhukesed käärid, kõverdatud käärid, kumerad käärid. Need sobivad lemmiklooma erinevatele osadele rahuldava efekti saamiseks. Lihtne hoida: lemmiklooma juukselõikuse masina komplekt koosneb 4 erinevat tüüpi kääridest, kammidest ja riidest, samuti kaunist hoiukotist, mida on mugav kanda ja hoida, et teid kaotada ei saaks.</long-description-ee><long-description-fi>Ruostumattomasta teräksestä valmistetun materiaalin kuvaus: Lemmikkieläintenhoitosakset on valmistettu korkealaatuisista ruostumattomasta teräksestä valmistetuista materiaaleista, jotka ovat kestäviä ja teräviä teriä. Jopa pitkän aikavälin käytön jälkeen tämä ei vaikuta tuotteen laatuun. Erikois suunnittelu: PhT PET -sakset ovat ergonomisia suunnittelua, ja vaaleanpunainen muovinen kansi pyöreällä kahvalla, joka parantaa sormien mukavuutta ja parantaa jossain määrin tuotteen yleistä kauneutta. Matala melu: Kotitekoiset sakset pultit voivat säätää tarpeitasi tiukkoja saksia halutun vaikutuksen saavuttamiseksi ja olla paras käyttökokemus. Laajasti käytetty: PET -sakset soveltuvat kaikille pörröisille lemmikkeille. Sarja koostuu neljästä eri tyypistä. Esimerkiksi suorat sakset, ohuet sakset, kaarevat sakset, kaarevat sakset. Ne soveltuvat lemmikin eri osiin tyydyttävän vaikutuksen saamiseksi. Helppo pitää: PET -hiusten leikkauslaite koostuu neljästä erityyppisestä saksasta, kampa ja kangas, samoin kuin kauniista säilytyslaukusta, jota on kätevä kuljettaa ja pitää pitääksesi sinut häviämästä.</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/676/561/118676561/profesionalios-nerudijancio-plieno-sunu-kirpimo-zirkles-343ce_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/676/561/118676561/profesionalios-nerudijancio-plieno-sunu-kirpimo-zirkles-89064-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/676/561/118676561/profesionalios-nerudijancio-plieno-sunu-kirpimo-zirkles-e9431-internetu_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/676/561/118676561/profesionalios-nerudijancio-plieno-sunu-kirpimo-zirkles-82270-atsiliepimai_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1><Sheet1><category-id>21618</category-id><category-name>Engine parts</category-name><barcode>7508910626707 </barcode><supplier-code>7508910626707 </supplier-code><manufacturer-code>amiba126</manufacturer-code><title-lt>Variklio oro įsiurbimo žarna Mercedes-Benz W176 W246 W117 W156</title-lt><title-ru>Motora gaisa ieplūdes šļūtene Mercedes-Benz W176 W246 W117 W156</title-ru><title-lv>Motora gaisa ieplūdes šļūtene Mercedes-Benz W176 W246 W117 W156</title-lv><title-ee>Mootoriõhu sisselaskevoolik Mercedes-Benz W176 W246 W117 W156</title-ee><title-fi>Moottorin ilmanottoletku Mercedes-Benz W176 W246 W117 W156</title-fi><long-description-lt>Aprašymas Būklė: NaujasTipas: Oro įsiurbimo žarnaTiesioginė keičiama oro įsiurbimo žarna, kad kiekvieną kartą tinkamai priglustų. ilgam gyvenimui. Atsparus aukštai temperatūrai ir po gaubtu. Gamintojo dalies numeris: A6510900000 A6510904337 Tinka šios serijos OM651 varikliui: Tinka Mercedes-Benz W156 W176 W246 W117 Mercedes-Benz 176005 A 220 CDI 4-MATIC for Mercedes-Benz 70DI 4-MATIC for Mercedes-00Benz8 117303 CLA 220 CDI, skirtas Mercedes-Benz 246211 B 160 CDI, skirtas Mercedes-Benz 117308 CLA 200 CDI, skirtas Mercedes-Benz 246203 B 220 CDI, skirtas Mercedes-Benz 156903 GLA 220 CDI1 Mercedes-81Benz CDI1 Mercedes-81Benz CDI 246212 B 180 CDI, skirtas Mercedes-Benz 246202 B 200 CDI/D 4-MATIC Spalva: juoda Medžiaga: guma Pakuotės turinys: 1 x Oro įsiurbimo žarna Tik pirmiau nurodytas pakuotės turinys, kiti produktai neįtraukti. Pastaba: fotografuojant šviesiai ir naudojant skirtingus ekranus, paveikslėlyje esančio elemento spalva gali šiek tiek skirtis nuo tikrosios. Leidžiama matavimo paklaida +/- 1-3cm.</long-description-lt><long-description-lv>Apraksta nosacījums: Naujipipas: Gaisa ieplūdes korpuss tiek aizstāts ar gaisa ieplūdes šļūteni, lai katru reizi pareizi ietilptu. uz ilgu mūžu. Izturīgs pret augstu temperatūru un zem pārsega. Ražotāja daļas numurs: A6510900000 A6510904337 Piemērots OM651 sērijai: Piemērots Mercedes-Benz W156 W176 W246 W117 Mercedes-Benz 176005 A 220 CDI 4-Matic for Mercedes-Benz 70di 117303 CLA 220 CDI CDI CDI Mercedes-Benz 246211 B 160 B 160 CDI CDI 220 CDI CDI CDI Mercedes-Benz 24621 B 160 CDI CLA 220 cdi Mercedes-Benz 117308 CLA 200 CDI par Mercedes-Benz 246203 B 220 CDI par Mercedes-Benz 156903 GLA 220 CDI1 Mercedes-81benz CDI1 Mercedes-81benz CDI 246212 B 180 CDI Mercedes Benz 246202 B 200 CDI/D 4-MATATIS tikai iepriekš minētais saturs. Piezīme: fotografējot gaismu un izmantojot dažādus ekrānus, elementa krāsa attēlā var nedaudz atšķirties no reālā. Mērījumu kļūda ir atļauta +/- 1-3 cm.</long-description-lv><long-description-ee>Kirjeldus Tingimus: Naujipipas: õhu sisselaskekorpus asendatakse iga kord korralikult mahutamiseks õhu sisselaskevoolikuga. pika elu jaoks. Kõrge temperatuuri ja kapoti all vastupidav. Tootja osa number: A6510900000 A6510904337, mis sobib OM651 seeria jaoks: sobib Mercedes-Benz W156 W176 W246 W117 Mercedes-Benz 176005 A 220 CDI 4-Matic jaoks Mercedes-Bens 70DI 117303 CDI BENZ jaoks Mercees-Benz for Mercees Benz 117308 CLA 200 CDI Mercedes-Benz 246203 B 220 CDI Mercedes-Benzi jaoks 156903 GLA 220 CDI1 Mercedes-81Benz CDI1 Mercedes-81Benz CDI 246212 B 180 CDI Mercedes-Bens 246202 B 200 CDI/D 4-MATIT Ülaltoodud sisu. Märkus. Valguse pildistamisel ja erinevate ekraanide kasutamisel võib pildi elemendi värv olla reaalsest pisut erinev. Mõõtmisviga on lubatud +/- 1-3cm.</long-description-ee><long-description-fi>Kuvaus Edellytys: NauJiPiPas: Ilman imun kotelo korvataan ilmanottoletkulla, joka sopii kunnolla joka kerta. pitkän elämän ajan. Kestävä korkeille lämpötiloille ja konepellin alla. Valmistajan osanumero: A6510900000 A6510904337, joka sopii OM651-sarjaan: Soveltuu Mercedes-Benz W156 W176 W246 W117 Mercedes-Benz 176005 A 220 CDI 4-Matic Mercedes-Benz 70DI 117303 CDI 220 CDI: lle. Mercedes-Benz 117308 CLA 200 CDI Mercedes-Benz 246203 B 220 CDI: lle Mercedes-Benz 156903 GLA 220 CDI1 Mercedes-81Benz CDI1 Mercedes-81Benz CDI 246212 B 180 CDI Mercedes-Benz 246202 B 200 CDI/D 4-Matic: Letku vain yllä oleva sisältö. HUOMAUTUS: Kun valokuvataan valoa ja käyttämällä erilaisia ​​näytöitä, kuvan elementin väri voi olla hiukan erilainen kuin todellinen. Mittausvirhe on sallittu +/- 1-3 cm.</long-description-fi><image-url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/677/616/118677616/variklio-oro-isiurbimo-zarna-mercedes-benz-w176-10628_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/677/616/118677616/variklio-oro-isiurbimo-zarna-mercedes-benz-w176-0379c-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/677/616/118677616/variklio-oro-isiurbimo-zarna-mercedes-benz-w176-805d7-pigiau_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/677/616/118677616/variklio-oro-isiurbimo-zarna-mercedes-benz-w176-a2a39-atsiliepimai_xbig.jpg
https://lt2.pigugroup.eu/colours/118/677/616/118677616/variklio-oro-isiurbimo-zarna-mercedes-benz-w176-f3a7d-pigiau_xbig.jpg</image-url><weight>0.2</weight><length>0.3</length><height>0.05</height><width>0.15</width></Sheet1></root>